{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":146533,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146533","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146532,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146532","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146531,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146531","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146530,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146530","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146529,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146529","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146528,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146528","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146527,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146527","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146526,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146526","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146525,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146525","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146524,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146524","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146523,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146523","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146522,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146522","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146521,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146521","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146520,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146520","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146519,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146519","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146518,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146518","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146517,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146517","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146516,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146516","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146515,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146515","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146514,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146514","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146513,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146513","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146512,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146512","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146511,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146511","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146510,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146510","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146509,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146509","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146508,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146508","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146507,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146507","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146506,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146506","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146505,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146505","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146504,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146504","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146503,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146503","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146502,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146502","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146501,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146501","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146500,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146500","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146499,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146499","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146498,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146498","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146497,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146497","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146496,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146496","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146495,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146495","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146494,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146494","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146493,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146493","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146492,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146492","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146491,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146491","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146490,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146490","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146489,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146489","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146488,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146488","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146487,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146487","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146486,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146486","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146485,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146485","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146484,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146484","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146483,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146483","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146482,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146482","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146481,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146481","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146480,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146480","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146479,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146479","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146478,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146478","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146477,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146477","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146476,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146476","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146475,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146475","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146474,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146474","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146473,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146473","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146472,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146472","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146471,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146471","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146470,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146470","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146469,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146469","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146468,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146468","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146467,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146467","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146466,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146466","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146465,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146465","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146464,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146464","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146463,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146463","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146462,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146462","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146461,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146461","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146460,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146460","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146459,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146459","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146458,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146458","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146457,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146457","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146456,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146456","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146455,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146455","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146454,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146454","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146453,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146453","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146452,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146452","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146451,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146451","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146450,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146450","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146449,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146449","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146448,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146448","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146447,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146447","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146446,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146446","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146445,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146445","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146444,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146444","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146443,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146443","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146442,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146442","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146441,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146441","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146440,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146440","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146439,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146439","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146438,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146438","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146437,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146437","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146436,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146436","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146435,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146435","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146434,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146434","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146433,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146433","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146432,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146432","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146431,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146431","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146430,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146430","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146429,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146429","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146428,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146428","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146427,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146427","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146426,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146426","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146425,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146425","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146424,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146424","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146423,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146423","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146422,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146422","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146421,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146421","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146420,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146420","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146419,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146419","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146418,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146418","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146417,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146417","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146416,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146416","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146415,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146415","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146414,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146414","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146413,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146413","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146412,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146412","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146411,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146411","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146410,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146410","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146409,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146409","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146408,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146408","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146407,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146407","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146406,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146406","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146405,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146405","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146404,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146404","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146403,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146403","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146402,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146402","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146401,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146401","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146400,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146400","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146399,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146399","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146398,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146398","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146397,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146397","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146396,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146396","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146395,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146395","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146394,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146394","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146393,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146393","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146392,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146392","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146391,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146391","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146390,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146390","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146389,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146389","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146388,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146388","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146387,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146387","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146386,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146386","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146385,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146385","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146384,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146384","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146383,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146383","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146382,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146382","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146381,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146381","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146380,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146380","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146379,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146379","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146378,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146378","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146377,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146377","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146376,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146376","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146375,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146375","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146374,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146374","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146373,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146373","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146372,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146372","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146371,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146371","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146370,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146370","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146369,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146369","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146368,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146368","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146367,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146367","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146366,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146366","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146365,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146365","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146364,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146364","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146363,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146363","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146362,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146362","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146361,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146361","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146360,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146360","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146359,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146359","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146358,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146358","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146357,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146357","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146356,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146356","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146355,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146355","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146354,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146354","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146353,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146353","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146352,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146352","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146351,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146351","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146350,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146350","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146349,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146349","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146348,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146348","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146347,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146347","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146346,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146346","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146345,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146345","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146344,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146344","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146343,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146343","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146342,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146342","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146341,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146341","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146340,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146340","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146339,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146339","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146338,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146338","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146337,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146337","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146336,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146336","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146335,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146335","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146334,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146334","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146333,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146333","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146332,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146332","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146331,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146331","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146330,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146330","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146329,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146329","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146328,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146328","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146327,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146327","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146326,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146326","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146325,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146325","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146324,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146324","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146323,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146323","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146322,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146322","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146321,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146321","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146320,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146320","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146319,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146319","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146318,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146318","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146317,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146317","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146316,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146316","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146315,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146315","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146314,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146314","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146313,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146313","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146312,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146312","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146311,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146311","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146310,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146310","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146309,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146309","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146308,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146308","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146307,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146307","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146306,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146306","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146305,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146305","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146304,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146304","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146303,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146303","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146302,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146302","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146301,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146301","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146300,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146300","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146299,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146299","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146298,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146298","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":146297,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146297","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146296,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146296","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146295,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146295","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146294,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146294","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146293,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146293","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146292,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146292","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146291,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146291","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146290,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146290","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146289,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146289","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146288,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146288","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146287,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146287","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146286,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146286","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146285,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146285","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146284,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146284","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146283,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146283","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146282,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146282","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146281,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146281","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146280,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146280","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146279,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146279","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146278,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146278","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146277,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146277","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146276,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146276","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146275,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146275","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146274,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146274","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146273,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146273","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146272,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146272","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146271,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146271","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146270,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146270","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146269,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146269","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146268,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146268","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146267,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146267","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146266,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146266","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146265,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146265","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146264,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146264","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146263,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146263","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146262,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146262","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146261,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146261","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146260,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146260","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146259,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146259","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146258,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146258","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146257,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146257","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146256,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146256","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146255,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146255","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146254,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146254","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146253,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146253","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146252,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146252","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146251,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146251","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146250,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146250","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146249,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146249","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146248,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146248","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146247,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146247","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146246,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146246","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146245,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146245","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146244,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146244","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146243,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146243","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146242,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146242","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146241,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146241","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146240,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146240","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146239,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146239","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146238,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146238","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146237,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146237","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146236,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146236","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146235,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146235","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146234,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146234","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146233,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146233","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146232,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146232","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146231,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146231","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146230,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146230","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146229,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146229","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":146228,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146228","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146227,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146227","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146226,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146226","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146225,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146225","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146224,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146224","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146223,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146223","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146222,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146222","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146221,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146221","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146220,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146220","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146219,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146219","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146218,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146218","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146217,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146217","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146216,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146216","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146215,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146215","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146214,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146214","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146213,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146213","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146212,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146212","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146211,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146211","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146210,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146210","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146209,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146209","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146208,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146208","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146207,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146207","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146206,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146206","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146205,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146205","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146204,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146204","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146203,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146203","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146202,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146202","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146201,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146201","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146200,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146200","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146199,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146199","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146198,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146198","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146197,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146197","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146196,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146196","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146195,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146195","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146194,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146194","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146193,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146193","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146192,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146192","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146191,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146191","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146190,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146190","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146189,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146189","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146188,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146188","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146187,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146187","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146186,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146186","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146185,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146185","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146184,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146184","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146183,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146183","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146182,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146182","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146181,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146181","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146180,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146180","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146179,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146179","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146178,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146178","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146177,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146177","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146176,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146176","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146175,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146175","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146174,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146174","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146173,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146173","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146172,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146172","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146171,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146171","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146170,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146170","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146169,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146169","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146168,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146168","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146167,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146167","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146166,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146166","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146165,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146165","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146164,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146164","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146163,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146163","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146162,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146162","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146161,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146161","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146160,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146160","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146159,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146159","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146158,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146158","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146157,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146157","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146156,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146156","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146155,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146155","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146154,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146154","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146153,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146153","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146152,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146152","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146151,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146151","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146150,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146150","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146149,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146149","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146148,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146148","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146147,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146147","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146146,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146146","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146145,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146145","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146144,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146144","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146143,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146143","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146142,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146142","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146141,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146141","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146140,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146140","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146139,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146139","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146138,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146138","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146137,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146137","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146136,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146136","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146135,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146135","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146134,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146134","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146133,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146133","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146132,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146132","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146131,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146131","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146130,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146130","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146129,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146129","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146128,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146128","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146127,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146127","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146126,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146126","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146125,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146125","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146124,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146124","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146123,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146123","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146122,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146122","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146121,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146121","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146120,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146120","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146119,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146119","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146118,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146118","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146117,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146117","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146116,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146116","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146115,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146115","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146114,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146114","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146113,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146113","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146112,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146112","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146111,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146111","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146110,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146110","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146109,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146109","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146108,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146108","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146107,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146107","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146106,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146106","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146105,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146105","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146104,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146104","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146103,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146103","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146102,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146102","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146101,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146101","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146100,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146100","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146099,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146099","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146098,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146098","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146097,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146097","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146096,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146096","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146095,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146095","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146094,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146094","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146093,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146093","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146092,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146092","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146091,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146091","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146090,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146090","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146089,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146089","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146088,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146088","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146087,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146087","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146086,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146086","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146085,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146085","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146084,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146084","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146083,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146083","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146082,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146082","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146081,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146081","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146080,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146080","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146079,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146079","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146078,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146078","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146077,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146077","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146076,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146076","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146075,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146075","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146074,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146074","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146073,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146073","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146072,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146072","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146071,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146071","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146070,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146070","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146069,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146069","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146068,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146068","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146067,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146067","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146066,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146066","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146065,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146065","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146064,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146064","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146063,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146063","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146062,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146062","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146061,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146061","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146060,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146060","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146059,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146059","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146058,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146058","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146057,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146057","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146056,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146056","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146055,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146055","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146054,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146054","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146053,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146053","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146052,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146052","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146051,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146051","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146050,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146050","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146049,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146049","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146048,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146048","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146047,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146047","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146046,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146046","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146045,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146045","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146044,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146044","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146043,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146043","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146042,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146042","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146041,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146041","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146040,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146040","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146039,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146039","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146038,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146038","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146037,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146037","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146036,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146036","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146035,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146035","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146034,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146034","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146033,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146033","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146032,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146032","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146031,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146031","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146030,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146030","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146029,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146029","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146028,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146028","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146027,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146027","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146026,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146026","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146025,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146025","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146024,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146024","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146023,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146023","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146022,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146022","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146021,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146021","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146020,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146020","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":146019,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146019","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146018,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146018","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146017,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146017","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146016,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146016","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146015,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146015","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146014,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146014","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146013,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146013","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":146012,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146012","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146011,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146011","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":146010,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146010","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146009,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146009","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146008,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146008","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146007,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146007","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146006,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146006","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":146005,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146005","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146004,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146004","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146003,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146003","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":146002,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146002","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146001,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146001","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":146000,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/146000","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145999,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145999","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145998,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145998","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145997,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145997","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145996,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145996","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145995,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145995","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145994,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145994","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145993,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145993","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145992,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145992","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145991,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145991","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145990,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145990","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145989,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145989","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145988,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145988","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145987,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145987","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145986,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145986","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145985,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145985","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145984,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145984","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145983,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145983","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145982,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145982","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145981,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145981","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145980,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145980","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145979,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145979","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145978,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145978","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145977,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145977","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145976,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145976","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145975,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145975","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145974,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145974","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145973,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145973","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145972,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145972","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145971,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145971","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145970,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145970","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145969,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145969","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145968,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145968","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145967,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145967","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145966,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145966","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145965,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145965","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145964,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145964","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145963,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145963","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145962,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145962","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145961,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145961","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145960,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145960","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145959,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145959","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145958,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145958","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145957,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145957","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145956,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145956","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145955,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145955","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145954,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145954","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145953,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145953","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145952,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145952","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145951,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145951","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145950,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145950","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145949,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145949","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145948,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145948","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145947,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145947","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145946,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145946","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145945,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145945","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145944,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145944","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145943,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145943","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145942,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145942","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145941,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145941","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145940,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145940","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145939,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145939","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145938,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145938","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145937,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145937","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145936,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145936","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145935,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145935","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145934,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145934","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145933,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145933","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145932,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145932","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145931,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145931","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145930,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145930","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145929,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145929","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145928,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145928","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145927,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145927","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145926,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145926","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145925,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145925","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145924,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145924","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145923,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145923","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145922,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145922","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145921,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145921","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145920,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145920","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145919,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145919","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145918,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145918","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145917,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145917","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145916,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145916","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145915,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145915","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145914,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145914","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145913,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145913","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145912,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145912","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145911,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145911","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145910,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145910","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145909,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145909","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145908,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145908","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145907,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145907","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145906,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145906","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145905,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145905","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145904,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145904","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145903,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145903","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145902,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145902","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145901,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145901","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145900,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145900","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145899,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145899","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145898,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145898","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145897,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145897","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145896,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145896","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145895,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145895","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145894,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145894","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145893,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145893","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145892,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145892","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145891,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145891","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145890,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145890","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145889,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145889","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145888,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145888","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145887,"entity_type":"vote","label":"Ralf Brauksiepe - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145887","mandate":{"id":44284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Brauksiepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44284"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145886,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145886","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145885,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145885","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145884,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145884","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145883,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145883","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145882,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145882","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145881,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145881","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145880,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145880","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145879,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145879","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145878,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145878","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145877,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145877","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145876,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145876","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145875,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145875","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145874,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145874","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145873,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145873","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145872,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145872","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145871,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145871","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145870,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145870","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145869,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145869","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145868,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145868","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145867,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145867","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145866,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145866","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145865,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145865","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145864,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145864","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145863,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145863","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145862,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145862","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145861,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145861","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145860,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145860","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145859,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145859","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145858,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145858","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145857,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145857","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145856,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145856","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145855,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145855","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145854,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145854","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145853,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145853","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145852,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145852","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145851,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145851","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145850,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145850","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145849,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145849","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145848,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145848","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145847,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145847","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145846,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145846","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145845,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145845","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145844,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145844","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145843,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145843","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145842,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145842","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145841,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145841","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145840,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145840","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145839,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145839","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145838,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145838","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145837,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145837","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145836,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145836","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145835,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145835","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145834,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145834","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145833,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145833","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145832,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145832","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145831,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145831","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145830,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145830","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145829,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145829","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145828,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145828","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145827,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145827","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145826,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145826","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145825,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145825","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}