{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":148655,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148655","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148654,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148654","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148653,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148653","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148652,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148652","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148651,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148651","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148650,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148650","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148649,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148649","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148648,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148648","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148647,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148647","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148646,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148646","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148645,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148645","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148644,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148644","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148643,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148643","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148642,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148642","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148641,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148641","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148640,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148640","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148639,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148639","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148638,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148638","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148637,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148637","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148636,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148636","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148635,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148635","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148634,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148634","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148633,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148633","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148632,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148632","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148631,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148631","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148630,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148630","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148629,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148629","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148628,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148628","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148627,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148627","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148626,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148626","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148625,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148625","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148624,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148624","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148623,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148623","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148622,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148622","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148621,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148621","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148620,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148620","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148619,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148619","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148618,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148618","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148617,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148617","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148616,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148616","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148615,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148615","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148614,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148614","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148613,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148613","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148612,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148612","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148611,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148611","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148610,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148610","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148609,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148609","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148608,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148608","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148607,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148607","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148606,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148606","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148605,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148605","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148604,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148604","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148603,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148603","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148602,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148602","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148601,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148601","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148600,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148600","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148599,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148599","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148598,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148598","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148597,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148597","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148596,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148596","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148595,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148595","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148594,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148594","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148593,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148593","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148592,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148592","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148591,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148591","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148590,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148590","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148589,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148589","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148588,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148588","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148587,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148587","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148586,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148586","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148585,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148585","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148584,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148584","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148583,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148583","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148582,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148582","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148581,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148581","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148580,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148580","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148579,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148579","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148578,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148578","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148577,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148577","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148576,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148576","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148575,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148575","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148574,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148574","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148573,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148573","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148572,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148572","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148571,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148571","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148570,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148570","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148569,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148569","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148568,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148568","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148567,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148567","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148566,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148566","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148565,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148565","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148564,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148564","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148563,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148563","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148562,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148562","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148561,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148561","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148560,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148560","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148559,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148559","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148558,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148558","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148557,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148557","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148556,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148556","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148555,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148555","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148554,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148554","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148553,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148553","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148552,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148552","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148551,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148551","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148550,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148550","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148549,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148549","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148548,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148548","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148547,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148547","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148546,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148546","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148545,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148545","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148544,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148544","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148543,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148543","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148542,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148542","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148541,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148541","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148540,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148540","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148539,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148539","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148538,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148538","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148537,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148537","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148536,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148536","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148535,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148535","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148534,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148534","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148533,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148533","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148532,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148532","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148531,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148531","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148530,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148530","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148529,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148529","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148528,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148528","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148527,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148527","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148526,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148526","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148525,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148525","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148524,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148524","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148523,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148523","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148522,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148522","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148521,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148521","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148520,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148520","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148519,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148519","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148518,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148518","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148517,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148517","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148516,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148516","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148515,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148515","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148514,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148514","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148513,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148513","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148512,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148512","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148511,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148511","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148510,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148510","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148509,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148509","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148508,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148508","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148507,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148507","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148506,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148506","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148505,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148505","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148504,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148504","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148503,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148503","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148502,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148502","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148501,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148501","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148500,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148500","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148499,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148499","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148498,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148498","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148497,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148497","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148496,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148496","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148495,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148495","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148494,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148494","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148493,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148493","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148492,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148492","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148491,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148491","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148490,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148490","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148489,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148489","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148488,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148488","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148487,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148487","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148486,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148486","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148485,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148485","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148484,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148484","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148483,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148483","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148482,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148482","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148481,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148481","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148480,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148480","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148479,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148479","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148478,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148478","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148477,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148477","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148476,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148476","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148475,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148475","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148474,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148474","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148473,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148473","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148472,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148472","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148471,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148471","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148470,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148470","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148469,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148469","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148468,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148468","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148467,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148467","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148466,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148466","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148465,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148465","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148464,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148464","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148463,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148463","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148462,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148462","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148461,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148461","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148460,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148460","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148459,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148459","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148458,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148458","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148457,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148457","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148456,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148456","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148455,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148455","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148454,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148454","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148453,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148453","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148452,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148452","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148451,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148451","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148450,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148450","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148449,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148449","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148448,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148448","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148447,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148447","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148446,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148446","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148445,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148445","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148444,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148444","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148443,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148443","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148442,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148442","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148441,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148441","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148440,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148440","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148439,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148439","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148438,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148438","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148437,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148437","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148436,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148436","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148435,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148435","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148434,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148434","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148433,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148433","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148432,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148432","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148431,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148431","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148430,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148430","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148429,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148429","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148428,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148428","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148427,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148427","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148426,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148426","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148425,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148425","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148424,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148424","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148423,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148423","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148422,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148422","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148421,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148421","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148420,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148420","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148419,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148419","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":148418,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148418","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148417,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148417","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148416,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148416","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148415,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148415","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148414,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148414","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148413,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148413","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148412,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148412","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148411,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148411","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148410,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148410","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148409,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148409","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148408,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148408","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148407,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148407","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148406,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148406","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148405,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148405","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148404,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148404","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148403,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148403","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148402,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148402","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148401,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148401","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148400,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148400","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148399,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148399","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148398,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148398","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148397,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148397","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148396,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148396","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148395,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148395","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148394,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148394","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148393,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148393","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148392,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148392","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148391,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148391","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148390,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148390","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148389,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148389","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148388,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148388","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148387,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148387","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148386,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148386","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148385,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148385","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148384,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148384","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148383,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148383","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148382,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148382","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148381,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148381","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148380,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148380","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148379,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148379","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148378,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148378","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148377,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148377","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148376,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148376","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148375,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148375","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148374,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148374","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148373,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148373","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148372,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148372","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148371,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148371","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148370,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148370","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148369,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148369","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148368,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148368","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148367,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148367","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148366,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148366","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148365,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148365","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148364,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148364","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148363,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148363","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148362,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148362","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148361,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148361","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148360,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148360","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148359,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148359","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148358,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148358","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148357,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148357","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148356,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148356","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148355,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148355","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148354,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148354","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148353,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148353","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148352,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148352","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148351,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148351","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148350,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148350","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":148349,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148349","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148348,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148348","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148347,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148347","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148346,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148346","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148345,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148345","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148344,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148344","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148343,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148343","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148342,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148342","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148341,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148341","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148340,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148340","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148339,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148339","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148338,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148338","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148337,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148337","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148336,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148336","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148335,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148335","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148334,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148334","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148333,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148333","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148332,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148332","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148331,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148331","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148330,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148330","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148329,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148329","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148328,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148328","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148327,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148327","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148326,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148326","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148325,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148325","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148324,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148324","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148323,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148323","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148322,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148322","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148321,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148321","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148320,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148320","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148319,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148319","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148318,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148318","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148317,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148317","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148316,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148316","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148315,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148315","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148314,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148314","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148313,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148313","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148312,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148312","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148311,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148311","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148310,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148310","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148309,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148309","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148308,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148308","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148307,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148307","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148306,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148306","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148305,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148305","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148304,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148304","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148303,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148303","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148302,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148302","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148301,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148301","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148300,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148300","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148299,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148299","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148298,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148298","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148297,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148297","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148296,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148296","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148295,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148295","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148294,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148294","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148293,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148293","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148292,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148292","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148291,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148291","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148290,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148290","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148289,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148289","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148288,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148288","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148287,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148287","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148286,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148286","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148285,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148285","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148284,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148284","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148283,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148283","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148282,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148282","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148281,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148281","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148280,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148280","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148279,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148279","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148278,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148278","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148277,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148277","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148276,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148276","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148275,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148275","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148274,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148274","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148273,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148273","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148272,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148272","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148271,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148271","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148270,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148270","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148269,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148269","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148268,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148268","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148267,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148267","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148266,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148266","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148265,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148265","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148264,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148264","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148263,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148263","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148262,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148262","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148261,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148261","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148260,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148260","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148259,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148259","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148258,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148258","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148257,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148257","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148256,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148256","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148255,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148255","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148254,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148254","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148253,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148253","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148252,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148252","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148251,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148251","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148250,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148250","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148249,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148249","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148248,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148248","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148247,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148247","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148246,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148246","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148245,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148245","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148244,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148244","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148243,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148243","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148242,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148242","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148241,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148241","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148240,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148240","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148239,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148239","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148238,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148238","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148237,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148237","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148236,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148236","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148235,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148235","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148234,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148234","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148233,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148233","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148232,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148232","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148231,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148231","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148230,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148230","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148229,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148229","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148228,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148228","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148227,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148227","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148226,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148226","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148225,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148225","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148224,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148224","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148223,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148223","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148222,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148222","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148221,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148221","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148220,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148220","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148219,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148219","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148218,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148218","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148217,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148217","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148216,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148216","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148215,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148215","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148214,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148214","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148213,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148213","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148212,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148212","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148211,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148211","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148210,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148210","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148209,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148209","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148208,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148208","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148207,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148207","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148206,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148206","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148205,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148205","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148204,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148204","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148203,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148203","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148202,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148202","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148201,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148201","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148200,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148200","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148199,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148199","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148198,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148198","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148197,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148197","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148196,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148196","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148195,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148195","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148194,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148194","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148193,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148193","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148192,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148192","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148191,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148191","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148190,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148190","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148189,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148189","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148188,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148188","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148187,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148187","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148186,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148186","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148185,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148185","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148184,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148184","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148183,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148183","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148182,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148182","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148181,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148181","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148180,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148180","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148179,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148179","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148178,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148178","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148177,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148177","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148176,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148176","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148175,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148175","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148174,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148174","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148173,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148173","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148172,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148172","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148171,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148171","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148170,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148170","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148169,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148169","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148168,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148168","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148167,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148167","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148166,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148166","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148165,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148165","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148164,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148164","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148163,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148163","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148162,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148162","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148161,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148161","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148160,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148160","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148159,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148159","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148158,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148158","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148157,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148157","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148156,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148156","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148155,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148155","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148154,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148154","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148153,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148153","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148152,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148152","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148151,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148151","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148150,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148150","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148149,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148149","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148148,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148148","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148147,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148147","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148146,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148146","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148145,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148145","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148144,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148144","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148143,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148143","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148142,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148142","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148141,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148141","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148140,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148140","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148139,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148139","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148138,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148138","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148137,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148137","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148136,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148136","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148135,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148135","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148134,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148134","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148133,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148133","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148132,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148132","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148131,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148131","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148130,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148130","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148129,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148129","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148128,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148128","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148127,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148127","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148126,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148126","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148125,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148125","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148124,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148124","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148123,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148123","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148122,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148122","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148121,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148121","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148120,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148120","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148119,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148119","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148118,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148118","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148117,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148117","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148116,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148116","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148115,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148115","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148114,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148114","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148113,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148113","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148112,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148112","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148111,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148111","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148110,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148110","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148109,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148109","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148108,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148108","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148107,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148107","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148106,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148106","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148105,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148105","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148104,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148104","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148103,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148103","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148102,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148102","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148101,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148101","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148100,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148100","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148099,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148099","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148098,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148098","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148097,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148097","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148096,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148096","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148095,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148095","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148094,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148094","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148093,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148093","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148092,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148092","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148091,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148091","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148090,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148090","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148089,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148089","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148088,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148088","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148087,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148087","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148086,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148086","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148085,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148085","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148084,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148084","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148083,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148083","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148082,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148082","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148081,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148081","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148080,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148080","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148079,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148079","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148078,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148078","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148077,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148077","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148076,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148076","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148075,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148075","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148074,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148074","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148073,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148073","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148072,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148072","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148071,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148071","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148070,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148070","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148069,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148069","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148068,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148068","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148067,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148067","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148066,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148066","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148065,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148065","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148064,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148064","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148063,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148063","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148062,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148062","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148061,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148061","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148060,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148060","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148059,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148059","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148058,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148058","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148057,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148057","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148056,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148056","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148055,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148055","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148054,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148054","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148053,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148053","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148052,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148052","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148051,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148051","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148050,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148050","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148049,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148049","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148048,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148048","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148047,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148047","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148046,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148046","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148045,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148045","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148044,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148044","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148043,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148043","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148042,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148042","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148041,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148041","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148040,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148040","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148039,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148039","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148038,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148038","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148037,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148037","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148036,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148036","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148035,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148035","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148034,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148034","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148033,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148033","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148032,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148032","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148031,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148031","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148030,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148030","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148029,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148029","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148028,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148028","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148027,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148027","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148026,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148026","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148025,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148025","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148024,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148024","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148023,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148023","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148022,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148022","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148021,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148021","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148020,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148020","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148019,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148019","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148018,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148018","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148017,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148017","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148016,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148016","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148015,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148015","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148014,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148014","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148013,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148013","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148012,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148012","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148011,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148011","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148010,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148010","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148009,"entity_type":"vote","label":"Ralf Brauksiepe - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148009","mandate":{"id":44284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Brauksiepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44284"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148008,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148008","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148007,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148007","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148006,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148006","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148005,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148005","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148004,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148004","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148003,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148003","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148002,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148002","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148001,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148001","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148000,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148000","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":147999,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147999","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":147998,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147998","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":147997,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147997","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":147996,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147996","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":147995,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147995","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":147994,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147994","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":147993,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147993","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":147992,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147992","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":147991,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147991","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":147990,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147990","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":147989,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147989","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":147988,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147988","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":147987,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147987","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":147986,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147986","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":147985,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147985","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":147984,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147984","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":147983,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147983","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":147982,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147982","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":147981,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147981","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":147980,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147980","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":147979,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147979","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":147978,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147978","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":147977,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147977","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":147976,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147976","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":147975,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147975","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":147974,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147974","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":147973,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147973","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":147972,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147972","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":147971,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147971","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":147970,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147970","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":147969,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147969","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":147968,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147968","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":147967,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147967","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":147966,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147966","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":147965,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147965","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":147964,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147964","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":147963,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147963","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":147962,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147962","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":147961,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147961","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":147960,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147960","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":147959,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147959","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":147958,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147958","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":147957,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147957","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":147956,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147956","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":147955,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147955","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":147954,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147954","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":147953,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147953","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":147952,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147952","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":147951,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147951","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":147950,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147950","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":147949,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147949","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":147948,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147948","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":147947,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/147947","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}