{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":280999,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280999","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280998,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280998","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278161,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278161","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":278160,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278160","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":278159,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278159","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278158,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278158","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278157,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278157","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278156,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278156","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278155,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278155","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278154,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278154","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278153,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278153","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":278152,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278152","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278151,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278151","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278150,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278150","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":278149,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278149","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":278148,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278148","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278147,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278147","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278146,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278146","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278145,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278145","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":278144,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278144","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278143,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278143","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278142,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278142","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":278141,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278141","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278140,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278140","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278139,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278139","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":278138,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278138","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278137,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278137","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278136,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278136","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":278135,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278135","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278134,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278134","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278133,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278133","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278132,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278132","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278131,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278131","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278130,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278130","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278129,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278129","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":278128,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278128","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278127,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278127","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":278126,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278126","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278125,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278125","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278124,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278124","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278123,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278123","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278122,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278122","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":278121,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278121","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":278120,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278120","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":278119,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278119","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":278118,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278118","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278117,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278117","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278116,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278116","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":278115,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278115","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278114,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278114","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":278113,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278113","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":278112,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278112","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":278111,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278111","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278110,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278110","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278109,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278109","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278108,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278108","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278107,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278107","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278106,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278106","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":278105,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278105","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278104,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278104","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278103,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278103","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278102,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278102","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":278101,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278101","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278100,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278100","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278099,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278099","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":278098,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278098","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278097,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278097","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278096,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278096","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278095,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278095","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278094,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278094","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":278093,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278093","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":278092,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278092","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278091,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278091","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278090,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278090","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278089,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278089","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278088,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278088","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278087,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278087","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278086,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278086","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278085,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278085","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278084,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278084","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278083,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278083","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278082,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278082","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278081,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278081","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278080,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278080","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278079,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278079","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278078,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278078","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278077,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278077","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":278076,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278076","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":278075,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278075","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278074,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278074","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278073,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278073","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":278072,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278072","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278071,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278071","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278070,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278070","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":278069,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278069","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278068,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278068","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278067,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278067","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":278066,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278066","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278065,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278065","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278064,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278064","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278063,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278063","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278062,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278062","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":278061,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278061","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278060,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278060","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278059,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278059","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278058,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278058","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278057,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278057","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278056,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278056","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278055,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278055","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278054,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278054","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278053,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278053","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278052,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278052","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278051,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278051","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278050,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278050","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278049,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278049","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278048,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278048","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":278047,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278047","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278046,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278046","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":278045,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278045","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":278044,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278044","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278043,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278043","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278042,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278042","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":278041,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278041","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278040,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278040","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278039,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278039","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":278038,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278038","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278037,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278037","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278036,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278036","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278035,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278035","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":278034,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278034","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278033,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278033","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278032,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278032","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278031,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278031","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":278030,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278030","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278029,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278029","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278028,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278028","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278027,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278027","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278026,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278026","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278025,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278025","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278024,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278024","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278023,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278023","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278022,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278022","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278021,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278021","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278020,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278020","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":278019,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278019","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":278018,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278018","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278017,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278017","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278016,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278016","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":278015,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278015","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278014,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278014","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278013,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278013","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278012,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278012","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278011,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278011","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":278010,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278010","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278009,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278009","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278008,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278008","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278007,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278007","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":278006,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278006","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278005,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278005","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":278004,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278004","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278003,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278003","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":278002,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278002","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":278001,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278001","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":278000,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/278000","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277999,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277999","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277998,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277998","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277997,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277997","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277996,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277996","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277995,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277995","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277994,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277994","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277993,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277993","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277992,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277992","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277991,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277991","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277990,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277990","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277989,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277989","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277988,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277988","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277987,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277987","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277986,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277986","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277985,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277985","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277984,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277984","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277983,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277983","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277982,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277982","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277981,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277981","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277980,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277980","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277979,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277979","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277978,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277978","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277977,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277977","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277976,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277976","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277975,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277975","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277974,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277974","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277973,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277973","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277972,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277972","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277971,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277971","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277970,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277970","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277969,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277969","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277968,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277968","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277967,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277967","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277966,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277966","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277965,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277965","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277964,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277964","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277963,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277963","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277962,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277962","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277961,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277961","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277960,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277960","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277959,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277959","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277958,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277958","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277957,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277957","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277956,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277956","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277955,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277955","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277954,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277954","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277953,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277953","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277952,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277952","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277951,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277951","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277950,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277950","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277949,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277949","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277948,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277948","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277947,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277947","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277946,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277946","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277945,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277945","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277944,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277944","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277943,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277943","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277942,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277942","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277941,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277941","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277940,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277940","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277939,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277939","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277938,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277938","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277937,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277937","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277936,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277936","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277935,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277935","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277934,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277934","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277933,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277933","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277932,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277932","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277931,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277931","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277930,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277930","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277929,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277929","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277928,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277928","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277927,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277927","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277926,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277926","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":277925,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277925","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277924,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277924","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277923,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277923","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277922,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277922","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277921,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277921","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277920,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277920","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277919,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277919","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277918,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277918","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277917,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277917","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277916,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277916","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277915,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277915","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277914,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277914","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277913,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277913","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277912,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277912","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277911,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277911","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277910,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277910","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277909,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277909","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277908,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277908","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277907,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277907","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277906,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277906","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277905,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277905","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277904,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277904","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277903,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277903","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277902,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277902","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277901,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277901","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277900,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277900","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277899,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277899","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277898,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277898","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277897,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277897","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277896,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277896","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277895,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277895","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277894,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277894","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277893,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277893","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277892,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277892","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277891,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277891","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277890,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277890","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277889,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277889","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277888,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277888","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277887,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277887","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277886,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277886","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277885,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277885","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277884,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277884","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277883,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277883","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277882,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277882","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277881,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277881","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277880,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277880","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277879,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277879","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277878,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277878","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277877,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277877","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277876,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277876","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277875,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277875","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277874,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277874","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277873,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277873","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277872,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277872","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277871,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277871","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277870,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277870","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277869,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277869","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277868,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277868","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277867,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277867","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277866,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277866","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277865,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277865","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277864,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277864","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277863,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277863","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277862,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277862","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277861,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277861","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277860,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277860","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277859,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277859","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277858,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277858","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277857,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277857","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":277856,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277856","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277855,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277855","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277854,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277854","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277853,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277853","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277852,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277852","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277851,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277851","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277850,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277850","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277849,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277849","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277848,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277848","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277847,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277847","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277846,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277846","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277845,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277845","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277844,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277844","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277843,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277843","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277842,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277842","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277841,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277841","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277840,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277840","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277839,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277839","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277838,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277838","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277837,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277837","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277836,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277836","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277835,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277835","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277834,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277834","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277833,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277833","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277832,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277832","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277831,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277831","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277830,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277830","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277829,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277829","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277828,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277828","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277827,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277827","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277826,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277826","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277825,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277825","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277824,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277824","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277823,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277823","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277822,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277822","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277821,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277821","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277820,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277820","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277819,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277819","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277818,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277818","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277817,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277817","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277816,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277816","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277815,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277815","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277814,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277814","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277813,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277813","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277812,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277812","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277811,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277811","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277810,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277810","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277809,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277809","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277808,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277808","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277807,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277807","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277806,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277806","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277805,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277805","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277804,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277804","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277803,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277803","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277802,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277802","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277801,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277801","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277800,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277800","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277799,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277799","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277798,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277798","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277797,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277797","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277796,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277796","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277795,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277795","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277794,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277794","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277793,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277793","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277792,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277792","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277791,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277791","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277790,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277790","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277789,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277789","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277788,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277788","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277787,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277787","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277786,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277786","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277785,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277785","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277784,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277784","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277783,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277783","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277782,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277782","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277781,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277781","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277780,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277780","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277779,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277779","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277778,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277778","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277777,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277777","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277776,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277776","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277775,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277775","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277774,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277774","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277773,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277773","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277772,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277772","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277771,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277771","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277770,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277770","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277769,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277769","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277768,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277768","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277767,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277767","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277766,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277766","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277765,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277765","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277764,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277764","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277763,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277763","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277762,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277762","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277761,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277761","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277760,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277760","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277759,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277759","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277758,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277758","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277757,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277757","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277756,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277756","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277755,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277755","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277754,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277754","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277753,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277753","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277752,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277752","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277751,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277751","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277750,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277750","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277749,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277749","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277748,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277748","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277747,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277747","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277746,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277746","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277745,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277745","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277744,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277744","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277743,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277743","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277742,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277742","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277741,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277741","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277740,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277740","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277739,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277739","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277738,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277738","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277737,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277737","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277736,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277736","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277735,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277735","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277734,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277734","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277733,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277733","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277732,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277732","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277731,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277731","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277730,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277730","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277729,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277729","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277728,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277728","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277727,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277727","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277726,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277726","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277725,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277725","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277724,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277724","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277723,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277723","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277722,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277722","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277721,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277721","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277720,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277720","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277719,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277719","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277718,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277718","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277717,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277717","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277716,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277716","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277715,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277715","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277714,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277714","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277713,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277713","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277712,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277712","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277711,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277711","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277710,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277710","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277709,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277709","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277708,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277708","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277707,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277707","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277706,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277706","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277705,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277705","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277704,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277704","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277703,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277703","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277702,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277702","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277701,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277701","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277700,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277700","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277699,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277699","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277698,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277698","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277697,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277697","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277696,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277696","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277695,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277695","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277694,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277694","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277693,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277693","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277692,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277692","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277691,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277691","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277690,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277690","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277689,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277689","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277688,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277688","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277687,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277687","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277686,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277686","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277685,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277685","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277684,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277684","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277683,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277683","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277682,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277682","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277681,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277681","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277680,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277680","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277679,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277679","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277678,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277678","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277677,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277677","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277676,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277676","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277675,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277675","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277674,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277674","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277673,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277673","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277672,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277672","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277671,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277671","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277670,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277670","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277669,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277669","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277668,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277668","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277667,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277667","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277666,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277666","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277665,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277665","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277664,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277664","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277663,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277663","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277662,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277662","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277661,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277661","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277660,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277660","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277659,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277659","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277658,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277658","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277657,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277657","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277656,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277656","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277655,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277655","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277654,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277654","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277653,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277653","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277652,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277652","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277651,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277651","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277650,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277650","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277649,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277649","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277648,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277648","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277647,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277647","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277646,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277646","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277645,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277645","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277644,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277644","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277643,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277643","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277642,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277642","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277641,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277641","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277640,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277640","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277639,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277639","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277638,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277638","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277637,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277637","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277636,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277636","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277635,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277635","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277634,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277634","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277633,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277633","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277632,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277632","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277631,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277631","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277630,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277630","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277629,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277629","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277628,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277628","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277627,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277627","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277626,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277626","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277625,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277625","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277624,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277624","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277623,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277623","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277622,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277622","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277621,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277621","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277620,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277620","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277619,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277619","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277618,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277618","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277617,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277617","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277616,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277616","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277615,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277615","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277614,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277614","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277613,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277613","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277612,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277612","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277611,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277611","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277610,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277610","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277609,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277609","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277608,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277608","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277607,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277607","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277606,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277606","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277605,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277605","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277604,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277604","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277603,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277603","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277602,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277602","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277601,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277601","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277600,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277600","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277599,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277599","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277598,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277598","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277597,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277597","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277596,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277596","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277595,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277595","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277594,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277594","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277593,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277593","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277592,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277592","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277591,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277591","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277590,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277590","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277589,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277589","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277588,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277588","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277587,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277587","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277586,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277586","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277585,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277585","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277584,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277584","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277583,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277583","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277582,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277582","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277581,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277581","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277580,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277580","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277579,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277579","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277578,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277578","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277577,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277577","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277576,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277576","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277575,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277575","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277574,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277574","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277573,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277573","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277572,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277572","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277571,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277571","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277570,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277570","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277569,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277569","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277568,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277568","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277567,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277567","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277566,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277566","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277565,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277565","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277564,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277564","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277563,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277563","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277562,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277562","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277561,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277561","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277560,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277560","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277559,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277559","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277558,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277558","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277557,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277557","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277556,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277556","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277555,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277555","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277554,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277554","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277553,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277553","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277552,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277552","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277551,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277551","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277550,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277550","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277549,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277549","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277548,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277548","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277547,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277547","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277546,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277546","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277545,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277545","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277544,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277544","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277543,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277543","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277542,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277542","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277541,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277541","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277540,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277540","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277539,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277539","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277538,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277538","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277537,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277537","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277536,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277536","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277535,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277535","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277534,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277534","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277533,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277533","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277532,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277532","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277531,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277531","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277530,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277530","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277529,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277529","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277528,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277528","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277527,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277527","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277526,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277526","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277525,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277525","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277524,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277524","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277523,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277523","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277522,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277522","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277521,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277521","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277520,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277520","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277519,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277519","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277518,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277518","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277517,"entity_type":"vote","label":"Ralf Brauksiepe - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277517","mandate":{"id":44284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Brauksiepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44284"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277516,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277516","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277515,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277515","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277514,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277514","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277513,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277513","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277512,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277512","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277511,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277511","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277510,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277510","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277509,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277509","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277508,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277508","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277507,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277507","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277506,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277506","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277505,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277505","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277504,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277504","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277503,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277503","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277502,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277502","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277501,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277501","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277500,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277500","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277499,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277499","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277498,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277498","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277497,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277497","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277496,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277496","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277495,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277495","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277494,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277494","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277493,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277493","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277492,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277492","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277491,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277491","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277490,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277490","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277489,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277489","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277488,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277488","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277487,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277487","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277486,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277486","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277485,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277485","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":277484,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277484","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277483,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277483","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277482,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277482","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277481,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277481","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277480,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277480","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277479,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277479","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277478,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277478","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277477,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277477","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277476,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277476","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277475,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277475","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277474,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277474","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277473,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277473","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277472,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277472","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277471,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277471","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277470,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277470","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277469,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277469","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277468,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277468","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277467,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277467","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277466,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277466","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277465,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277465","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":277464,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277464","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277463,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277463","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":277462,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277462","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277461,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277461","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277460,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277460","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277459,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277459","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277458,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277458","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":277457,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277457","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":277456,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277456","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":277455,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/277455","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}