{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":280284,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280284","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280283,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280283","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280282,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280282","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280281,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280281","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280280,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280280","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280279,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280279","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280278,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280278","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280277,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280277","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280276,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280276","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280275,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280275","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280274,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280274","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280273,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280273","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280272,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280272","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280271,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280271","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280270,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280270","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280269,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280269","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280268,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280268","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280267,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280267","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280266,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280266","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280265,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280265","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280264,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280264","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280263,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280263","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280262,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280262","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280261,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280261","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280260,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280260","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280259,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280259","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280258,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280258","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280257,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280257","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280256,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280256","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280255,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280255","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280254,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280254","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280253,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280253","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280252,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280252","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280251,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280251","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280250,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280250","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280249,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280249","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280248,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280248","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280247,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280247","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280246,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280246","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280245,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280245","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280244,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280244","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280243,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280243","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280242,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280242","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280241,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280241","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280240,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280240","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280239,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280239","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280238,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280238","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280237,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280237","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280236,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280236","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280235,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280235","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280234,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280234","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280233,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280233","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280232,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280232","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280231,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280231","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280230,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280230","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280229,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280229","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280228,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280228","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280227,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280227","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280226,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280226","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280225,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280225","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280224,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280224","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280223,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280223","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280222,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280222","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280221,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280221","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280220,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280220","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280219,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280219","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280218,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280218","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280217,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280217","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280216,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280216","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280215,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280215","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280214,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280214","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280213,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280213","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280212,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280212","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280211,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280211","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280210,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280210","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280209,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280209","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280208,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280208","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280207,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280207","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280206,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280206","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280205,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280205","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280204,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280204","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280203,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280203","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280202,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280202","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280201,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280201","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280200,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280200","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280199,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280199","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280198,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280198","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280197,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280197","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280196,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280196","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280195,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280195","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280194,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280194","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280193,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280193","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280192,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280192","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280191,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280191","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280190,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280190","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280189,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280189","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280188,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280188","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280187,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280187","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280186,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280186","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280185,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280185","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280184,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280184","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280183,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280183","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280182,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280182","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280181,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280181","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280180,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280180","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280179,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280179","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280178,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280178","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280177,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280177","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280176,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280176","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280175,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280175","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280174,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280174","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280173,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280173","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280172,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280172","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280171,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280171","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280170,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280170","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280169,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280169","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280168,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280168","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280167,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280167","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280166,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280166","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280165,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280165","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280164,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280164","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280163,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280163","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280162,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280162","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280161,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280161","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280160,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280160","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280159,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280159","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280158,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280158","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280157,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280157","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280156,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280156","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280155,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280155","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280154,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280154","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280153,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280153","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280152,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280152","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280151,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280151","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280150,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280150","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280149,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280149","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280148,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280148","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280147,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280147","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280146,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280146","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280145,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280145","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280144,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280144","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280143,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280143","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280142,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280142","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280141,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280141","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280140,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280140","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280139,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280139","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280138,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280138","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280137,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280137","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280136,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280136","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280135,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280135","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280134,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280134","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280133,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280133","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280132,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280132","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280131,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280131","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280130,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280130","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280129,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280129","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280128,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280128","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280127,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280127","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280126,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280126","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280125,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280125","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280124,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280124","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280123,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280123","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280122,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280122","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280121,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280121","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280120,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280120","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280119,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280119","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280118,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280118","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280117,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280117","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280116,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280116","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280115,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280115","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280114,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280114","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280113,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280113","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280112,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280112","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280111,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280111","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280110,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280110","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280109,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280109","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280108,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280108","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280107,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280107","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280106,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280106","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280105,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280105","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280104,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280104","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280103,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280103","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280102,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280102","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280101,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280101","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280100,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280100","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280099,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280099","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280098,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280098","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280097,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280097","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280096,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280096","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280095,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280095","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280094,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280094","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280093,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280093","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280092,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280092","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280091,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280091","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280090,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280090","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280089,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280089","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280088,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280088","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280087,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280087","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280086,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280086","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280085,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280085","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280084,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280084","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280083,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280083","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280082,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280082","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280081,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280081","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280080,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280080","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280079,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280079","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280078,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280078","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280077,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280077","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280076,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280076","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280075,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280075","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280074,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280074","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280073,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280073","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280072,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280072","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280071,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280071","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280070,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280070","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280069,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280069","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280068,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280068","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280067,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280067","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280066,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280066","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280065,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280065","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280064,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280064","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280063,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280063","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280062,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280062","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280061,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280061","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280060,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280060","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280059,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280059","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280058,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280058","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280057,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280057","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280056,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280056","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280055,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280055","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280054,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280054","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280053,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280053","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280052,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280052","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280051,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280051","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280050,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280050","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280049,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280049","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280048,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280048","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":280047,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280047","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280046,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280046","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280045,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280045","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280044,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280044","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280043,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280043","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280042,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280042","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280041,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280041","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280040,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280040","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280039,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280039","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280038,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280038","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280037,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280037","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280036,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280036","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280035,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280035","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280034,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280034","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280033,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280033","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280032,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280032","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280031,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280031","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280030,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280030","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280029,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280029","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280028,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280028","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280027,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280027","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280026,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280026","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280025,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280025","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280024,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280024","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280023,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280023","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280022,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280022","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280021,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280021","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280020,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280020","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280019,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280019","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280018,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280018","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280017,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280017","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280016,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280016","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280015,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280015","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280014,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280014","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280013,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280013","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280012,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280012","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280011,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280011","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280010,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280010","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280009,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280009","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280008,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280008","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":280007,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280007","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280006,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280006","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":280005,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280005","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":280004,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280004","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280003,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280003","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":280002,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280002","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":280001,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280001","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":280000,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/280000","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279999,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279999","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279998,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279998","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279997,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279997","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279996,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279996","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279995,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279995","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279994,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279994","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279993,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279993","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279992,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279992","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279991,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279991","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279990,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279990","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279989,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279989","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279988,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279988","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279987,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279987","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279986,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279986","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279985,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279985","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279984,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279984","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279983,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279983","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279982,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279982","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279981,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279981","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279980,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279980","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279979,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279979","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":279978,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279978","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279977,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279977","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279976,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279976","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279975,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279975","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279974,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279974","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279973,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279973","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279972,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279972","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279971,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279971","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279970,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279970","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279969,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279969","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279968,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279968","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279967,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279967","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279966,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279966","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279965,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279965","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279964,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279964","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279963,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279963","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279962,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279962","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279961,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279961","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279960,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279960","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279959,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279959","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279958,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279958","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279957,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279957","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279956,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279956","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279955,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279955","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279954,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279954","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279953,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279953","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279952,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279952","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279951,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279951","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279950,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279950","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279949,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279949","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279948,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279948","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279947,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279947","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279946,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279946","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279945,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279945","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279944,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279944","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279943,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279943","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279942,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279942","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279941,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279941","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279940,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279940","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279939,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279939","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279938,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279938","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279937,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279937","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279936,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279936","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279935,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279935","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279934,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279934","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279933,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279933","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279932,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279932","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279931,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279931","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279930,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279930","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279929,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279929","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279928,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279928","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279927,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279927","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279926,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279926","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279925,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279925","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279924,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279924","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279923,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279923","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279922,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279922","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279921,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279921","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279920,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279920","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279919,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279919","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279918,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279918","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279917,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279917","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279916,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279916","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279915,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279915","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279914,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279914","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279913,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279913","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279912,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279912","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279911,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279911","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279910,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279910","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279909,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279909","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279908,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279908","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279907,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279907","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279906,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279906","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279905,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279905","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279904,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279904","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279903,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279903","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279902,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279902","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279901,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279901","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279900,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279900","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279899,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279899","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279898,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279898","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279897,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279897","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279896,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279896","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279895,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279895","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279894,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279894","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279893,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279893","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279892,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279892","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279891,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279891","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279890,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279890","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279889,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279889","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279888,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279888","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279887,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279887","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279886,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279886","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279885,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279885","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279884,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279884","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279883,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279883","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279882,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279882","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279881,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279881","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279880,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279880","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279879,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279879","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279878,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279878","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279877,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279877","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279876,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279876","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279875,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279875","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279874,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279874","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279873,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279873","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279872,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279872","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279871,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279871","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279870,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279870","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279869,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279869","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279868,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279868","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279867,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279867","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279866,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279866","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279865,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279865","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279864,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279864","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279863,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279863","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279862,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279862","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279861,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279861","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279860,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279860","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279859,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279859","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279858,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279858","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279857,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279857","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279856,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279856","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279855,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279855","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279854,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279854","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279853,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279853","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279852,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279852","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279851,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279851","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279850,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279850","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279849,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279849","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279848,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279848","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279847,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279847","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279846,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279846","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279845,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279845","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279844,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279844","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279843,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279843","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279842,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279842","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279841,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279841","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279840,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279840","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279839,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279839","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279838,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279838","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279837,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279837","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279836,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279836","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279835,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279835","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279834,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279834","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279833,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279833","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279832,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279832","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279831,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279831","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279830,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279830","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279829,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279829","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279828,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279828","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279827,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279827","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279826,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279826","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279825,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279825","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279824,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279824","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279823,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279823","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279822,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279822","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279821,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279821","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279820,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279820","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279819,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279819","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279818,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279818","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279817,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279817","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279816,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279816","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279815,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279815","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279814,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279814","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279813,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279813","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279812,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279812","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279811,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279811","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279810,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279810","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279809,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279809","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279808,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279808","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279807,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279807","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279806,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279806","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279805,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279805","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279804,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279804","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279803,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279803","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279802,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279802","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279801,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279801","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279800,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279800","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279799,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279799","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279798,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279798","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279797,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279797","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279796,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279796","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279795,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279795","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279794,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279794","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279793,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279793","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279792,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279792","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279791,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279791","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279790,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279790","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279789,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279789","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279788,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279788","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279787,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279787","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279786,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279786","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279785,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279785","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279784,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279784","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279783,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279783","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279782,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279782","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279781,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279781","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279780,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279780","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279779,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279779","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279778,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279778","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279777,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279777","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279776,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279776","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279775,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279775","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279774,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279774","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279773,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279773","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279772,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279772","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279771,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279771","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279770,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279770","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279769,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279769","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279768,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279768","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279767,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279767","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279766,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279766","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279765,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279765","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279764,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279764","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279763,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279763","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279762,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279762","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279761,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279761","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279760,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279760","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279759,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279759","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279758,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279758","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279757,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279757","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279756,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279756","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279755,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279755","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279754,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279754","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279753,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279753","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279752,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279752","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279751,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279751","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279750,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279750","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279749,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279749","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279748,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279748","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279747,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279747","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279746,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279746","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279745,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279745","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279744,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279744","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279743,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279743","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279742,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279742","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279741,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279741","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279740,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279740","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279739,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279739","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279738,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279738","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279737,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279737","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279736,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279736","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279735,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279735","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279734,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279734","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279733,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279733","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279732,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279732","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279731,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279731","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279730,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279730","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279729,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279729","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279728,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279728","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279727,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279727","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279726,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279726","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279725,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279725","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279724,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279724","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279723,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279723","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279722,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279722","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279721,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279721","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279720,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279720","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279719,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279719","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279718,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279718","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279717,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279717","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279716,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279716","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279715,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279715","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279714,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279714","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279713,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279713","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279712,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279712","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279711,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279711","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279710,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279710","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279709,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279709","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279708,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279708","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279707,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279707","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279706,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279706","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279705,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279705","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279704,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279704","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279703,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279703","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279702,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279702","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279701,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279701","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279700,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279700","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279699,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279699","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279698,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279698","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279697,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279697","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279696,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279696","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279695,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279695","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279694,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279694","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279693,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279693","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279692,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279692","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279691,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279691","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279690,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279690","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279689,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279689","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279688,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279688","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279687,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279687","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279686,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279686","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279685,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279685","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279684,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279684","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279683,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279683","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279682,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279682","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279681,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279681","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279680,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279680","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279679,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279679","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279678,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279678","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279677,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279677","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279676,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279676","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279675,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279675","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279674,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279674","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279673,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279673","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279672,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279672","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279671,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279671","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279670,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279670","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279669,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279669","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279668,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279668","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279667,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279667","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279666,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279666","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279665,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279665","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279664,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279664","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279663,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279663","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279662,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279662","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279661,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279661","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279660,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279660","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279659,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279659","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279658,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279658","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279657,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279657","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279656,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279656","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279655,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279655","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279654,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279654","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279653,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279653","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279652,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279652","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279651,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279651","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279650,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279650","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279649,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279649","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279648,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279648","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279647,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279647","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279646,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279646","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279645,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279645","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279644,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279644","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279643,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279643","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279642,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279642","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279641,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279641","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279640,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279640","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279639,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279639","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279638,"entity_type":"vote","label":"Ralf Brauksiepe - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279638","mandate":{"id":44284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Brauksiepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44284"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279637,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279637","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279636,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279636","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279635,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279635","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279634,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279634","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279633,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279633","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279632,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279632","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279631,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279631","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279630,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279630","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279629,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279629","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279628,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279628","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279627,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279627","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279626,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279626","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279625,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279625","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279624,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279624","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279623,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279623","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279622,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279622","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279621,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279621","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279620,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279620","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279619,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279619","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279618,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279618","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279617,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279617","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279616,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279616","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279615,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279615","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279614,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279614","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279613,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279613","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279612,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279612","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279611,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279611","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279610,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279610","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279609,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279609","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279608,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279608","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279607,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279607","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279606,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279606","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":279605,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279605","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279604,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279604","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279603,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279603","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279602,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279602","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279601,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279601","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279600,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279600","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279599,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279599","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279598,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279598","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279597,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279597","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279596,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279596","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279595,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279595","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279594,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279594","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279593,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279593","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279592,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279592","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279591,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279591","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279590,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279590","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279589,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279589","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279588,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279588","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279587,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279587","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279586,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279586","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":279585,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279585","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279584,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279584","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":279583,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279583","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279582,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279582","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279581,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279581","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279580,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279580","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279579,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279579","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":279578,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279578","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":279577,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279577","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":279576,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/279576","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}