{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":284319,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284319","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284318,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284318","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284317,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284317","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284316,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284316","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284315,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284315","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284314,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284314","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284313,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284313","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284312,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284312","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284311,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284311","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284310,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284310","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284309,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284309","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284308,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284308","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284307,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284307","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284306,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284306","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284305,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284305","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284304,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284304","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284303,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284303","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284302,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284302","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284301,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284301","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284300,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284300","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284299,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284299","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284298,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284298","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284297,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284297","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284296,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284296","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284295,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284295","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284294,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284294","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284293,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284293","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284292,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284292","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284291,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284291","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284290,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284290","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284289,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284289","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284288,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284288","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284287,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284287","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284286,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284286","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284285,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284285","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284284,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284284","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284283,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284283","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284282,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284282","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284281,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284281","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284280,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284280","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284279,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284279","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284278,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284278","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284277,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284277","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284276,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284276","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284275,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284275","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284274,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284274","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284273,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284273","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284272,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284272","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284271,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284271","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284270,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284270","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284269,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284269","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284268,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284268","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284267,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284267","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284266,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284266","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284265,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284265","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284264,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284264","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284263,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284263","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284262,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284262","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284261,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284261","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284260,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284260","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284259,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284259","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284258,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284258","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284257,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284257","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284256,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284256","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284255,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284255","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284254,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284254","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284253,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284253","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284252,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284252","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284251,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284251","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284250,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284250","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284249,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284249","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284248,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284248","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284247,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284247","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284246,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284246","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284245,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284245","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284244,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284244","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284243,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284243","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284242,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284242","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284241,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284241","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284240,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284240","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284239,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284239","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284238,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284238","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284237,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284237","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284236,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284236","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284235,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284235","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284234,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284234","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284233,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284233","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284232,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284232","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284231,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284231","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284230,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284230","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284229,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284229","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284228,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284228","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284227,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284227","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284226,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284226","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284225,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284225","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284224,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284224","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284223,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284223","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284222,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284222","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284221,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284221","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284220,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284220","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284219,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284219","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284218,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284218","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284217,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284217","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284216,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284216","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284215,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284215","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284214,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284214","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284213,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284213","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284212,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284212","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284211,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284211","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284210,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284210","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284209,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284209","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284208,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284208","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284207,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284207","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284206,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284206","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284205,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284205","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284204,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284204","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284203,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284203","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284202,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284202","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284201,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284201","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284200,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284200","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284199,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284199","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284198,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284198","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284197,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284197","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284196,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284196","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284195,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284195","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284194,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284194","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284193,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284193","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284192,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284192","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284191,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284191","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284190,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284190","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284189,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284189","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284188,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284188","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284187,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284187","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284186,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284186","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284185,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284185","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284184,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284184","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284183,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284183","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284182,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284182","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284181,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284181","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284180,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284180","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284179,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284179","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284178,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284178","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284177,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284177","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284176,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284176","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284175,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284175","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284174,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284174","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284173,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284173","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284172,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284172","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284171,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284171","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284170,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284170","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284169,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284169","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284168,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284168","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284167,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284167","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284166,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284166","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284165,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284165","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284164,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284164","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284163,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284163","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284162,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284162","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284161,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284161","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284160,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284160","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284159,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284159","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284158,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284158","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284157,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284157","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284156,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284156","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284155,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284155","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284154,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284154","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284153,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284153","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284152,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284152","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284151,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284151","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284150,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284150","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284149,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284149","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284148,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284148","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284147,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284147","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284146,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284146","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284145,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284145","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284144,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284144","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284143,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284143","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284142,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284142","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284141,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284141","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284140,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284140","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284139,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284139","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284138,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284138","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284137,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284137","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284136,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284136","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284135,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284135","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284134,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284134","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284133,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284133","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284132,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284132","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284131,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284131","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284130,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284130","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284129,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284129","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284128,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284128","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284127,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284127","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284126,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284126","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284125,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284125","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284124,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284124","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284123,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284123","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284122,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284122","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284121,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284121","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284120,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284120","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284119,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284119","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284118,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284118","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284117,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284117","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284116,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284116","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284115,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284115","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284114,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284114","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284113,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284113","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284112,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284112","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284111,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284111","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284110,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284110","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284109,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284109","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284108,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284108","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284107,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284107","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284106,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284106","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284105,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284105","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284104,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284104","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284103,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284103","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284102,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284102","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284101,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284101","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284100,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284100","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284099,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284099","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284098,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284098","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284097,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284097","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284096,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284096","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284095,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284095","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284094,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284094","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284093,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284093","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284092,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284092","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284091,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284091","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284090,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284090","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284089,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284089","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284088,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284088","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284087,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284087","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284086,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284086","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284085,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284085","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284084,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284084","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284083,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284083","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284082,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284082","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":284081,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284081","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284080,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284080","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284079,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284079","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284078,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284078","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284077,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284077","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284076,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284076","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284075,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284075","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284074,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284074","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284073,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284073","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284072,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284072","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284071,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284071","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284070,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284070","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284069,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284069","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284068,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284068","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284067,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284067","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284066,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284066","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284065,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284065","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284064,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284064","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284063,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284063","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284062,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284062","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284061,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284061","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284060,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284060","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284059,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284059","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284058,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284058","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284057,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284057","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284056,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284056","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284055,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284055","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284054,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284054","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284053,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284053","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284052,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284052","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284051,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284051","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284050,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284050","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284049,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284049","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284048,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284048","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284047,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284047","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284046,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284046","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284045,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284045","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284044,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284044","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284043,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284043","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284042,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284042","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284041,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284041","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284040,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284040","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284039,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284039","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284038,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284038","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284037,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284037","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284036,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284036","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284035,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284035","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284034,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284034","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284033,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284033","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284032,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284032","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284031,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284031","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284030,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284030","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284029,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284029","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284028,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284028","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284027,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284027","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284026,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284026","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284025,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284025","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284024,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284024","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284023,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284023","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284022,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284022","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284021,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284021","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284020,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284020","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284019,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284019","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284018,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284018","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284017,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284017","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284016,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284016","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284015,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284015","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284014,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284014","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284013,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284013","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":284012,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284012","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284011,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284011","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284010,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284010","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284009,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284009","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284008,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284008","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284007,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284007","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284006,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284006","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284005,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284005","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284004,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284004","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284003,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284003","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284002,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284002","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284001,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284001","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284000,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284000","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283999,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283999","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283998,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283998","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283997,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283997","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283996,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283996","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283995,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283995","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283994,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283994","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283993,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283993","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283992,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283992","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283991,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283991","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283990,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283990","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283989,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283989","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283988,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283988","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283987,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283987","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283986,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283986","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283985,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283985","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283984,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283984","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283983,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283983","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283982,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283982","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283981,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283981","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283980,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283980","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283979,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283979","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283978,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283978","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283977,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283977","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283976,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283976","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283975,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283975","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283974,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283974","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283973,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283973","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283972,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283972","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283971,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283971","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283970,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283970","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283969,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283969","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283968,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283968","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283967,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283967","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283966,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283966","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283965,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283965","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283964,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283964","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283963,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283963","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283962,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283962","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283961,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283961","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283960,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283960","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283959,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283959","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283958,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283958","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283957,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283957","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283956,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283956","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283955,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283955","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283954,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283954","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283953,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283953","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283952,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283952","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283951,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283951","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283950,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283950","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283949,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283949","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283948,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283948","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283947,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283947","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283946,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283946","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283945,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283945","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283944,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283944","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283943,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283943","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283942,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283942","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283941,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283941","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283940,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283940","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283939,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283939","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283938,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283938","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283937,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283937","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283936,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283936","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283935,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283935","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283934,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283934","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283933,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283933","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283932,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283932","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283931,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283931","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283930,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283930","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283929,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283929","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283928,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283928","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283927,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283927","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283926,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283926","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283925,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283925","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283924,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283924","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283923,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283923","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283922,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283922","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283921,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283921","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283920,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283920","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283919,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283919","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283918,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283918","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283917,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283917","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283916,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283916","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283915,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283915","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283914,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283914","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283913,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283913","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283912,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283912","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283911,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283911","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283910,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283910","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283909,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283909","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283908,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283908","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283907,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283907","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283906,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283906","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283905,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283905","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283904,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283904","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283903,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283903","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283902,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283902","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283901,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283901","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283900,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283900","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283899,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283899","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283898,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283898","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283897,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283897","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283896,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283896","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283895,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283895","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283894,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283894","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283893,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283893","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283892,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283892","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283891,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283891","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283890,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283890","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283889,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283889","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283888,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283888","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283887,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283887","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283886,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283886","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283885,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283885","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283884,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283884","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283883,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283883","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283882,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283882","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283881,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283881","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283880,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283880","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283879,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283879","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283878,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283878","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283877,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283877","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283876,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283876","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283875,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283875","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283874,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283874","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283873,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283873","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283872,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283872","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283871,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283871","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283870,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283870","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283869,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283869","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283868,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283868","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283867,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283867","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283866,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283866","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283865,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283865","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283864,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283864","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283863,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283863","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283862,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283862","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283861,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283861","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283860,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283860","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283859,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283859","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283858,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283858","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283857,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283857","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283856,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283856","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283855,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283855","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283854,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283854","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283853,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283853","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283852,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283852","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283851,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283851","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283850,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283850","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283849,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283849","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283848,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283848","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283847,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283847","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283846,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283846","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283845,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283845","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283844,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283844","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283843,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283843","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283842,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283842","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283841,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283841","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283840,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283840","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283839,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283839","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283838,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283838","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283837,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283837","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283836,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283836","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283835,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283835","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283834,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283834","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283833,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283833","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283832,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283832","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283831,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283831","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283830,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283830","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283829,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283829","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283828,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283828","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283827,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283827","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283826,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283826","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283825,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283825","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283824,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283824","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283823,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283823","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283822,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283822","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283821,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283821","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283820,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283820","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283819,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283819","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283818,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283818","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283817,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283817","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283816,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283816","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283815,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283815","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283814,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283814","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283813,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283813","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283812,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283812","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283811,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283811","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283810,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283810","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283809,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283809","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283808,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283808","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283807,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283807","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283806,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283806","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283805,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283805","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283804,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283804","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283803,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283803","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283802,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283802","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283801,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283801","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283800,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283800","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283799,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283799","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283798,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283798","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283797,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283797","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283796,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283796","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283795,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283795","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283794,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283794","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283793,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283793","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283792,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283792","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283791,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283791","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283790,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283790","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283789,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283789","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283788,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283788","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283787,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283787","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283786,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283786","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283785,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283785","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283784,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283784","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283783,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283783","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283782,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283782","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283781,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283781","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283780,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283780","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283779,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283779","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283778,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283778","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283777,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283777","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283776,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283776","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283775,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283775","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283774,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283774","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283773,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283773","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283772,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283772","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283771,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283771","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283770,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283770","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283769,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283769","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283768,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283768","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283767,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283767","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283766,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283766","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283765,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283765","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283764,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283764","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283763,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283763","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283762,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283762","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283761,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283761","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283760,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283760","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283759,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283759","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283758,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283758","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283757,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283757","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283756,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283756","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283755,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283755","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283754,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283754","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283753,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283753","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283752,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283752","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283751,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283751","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283750,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283750","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283749,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283749","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283748,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283748","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283747,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283747","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283746,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283746","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283745,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283745","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283744,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283744","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283743,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283743","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283742,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283742","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283741,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283741","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283740,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283740","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283739,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283739","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283738,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283738","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283737,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283737","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283736,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283736","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283735,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283735","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283734,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283734","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283733,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283733","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283732,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283732","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283731,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283731","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283730,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283730","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283729,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283729","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283728,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283728","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283727,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283727","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283726,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283726","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283725,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283725","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283724,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283724","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283723,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283723","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283722,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283722","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283721,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283721","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283720,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283720","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283719,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283719","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283718,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283718","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283717,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283717","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283716,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283716","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283715,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283715","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283714,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283714","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283713,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283713","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283712,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283712","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283711,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283711","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283710,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283710","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283709,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283709","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283708,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283708","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283707,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283707","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283706,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283706","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283705,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283705","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283704,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283704","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283703,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283703","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283702,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283702","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283701,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283701","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283700,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283700","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283699,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283699","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283698,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283698","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283697,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283697","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283696,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283696","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283695,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283695","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283694,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283694","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283693,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283693","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283692,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283692","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283691,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283691","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283690,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283690","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283689,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283689","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283688,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283688","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283687,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283687","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283686,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283686","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283685,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283685","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283684,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283684","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283683,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283683","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283682,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283682","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283681,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283681","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283680,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283680","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283679,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283679","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283678,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283678","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283677,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283677","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283676,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283676","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283675,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283675","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283674,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283674","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283673,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283673","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283672,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283672","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283671,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283671","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283670,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283670","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283669,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283669","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283668,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283668","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283667,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283667","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283666,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283666","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283665,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283665","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283664,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283664","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283663,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283663","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283662,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283662","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283661,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283661","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283660,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283660","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283659,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283659","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283658,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283658","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283657,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283657","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283656,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283656","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283655,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283655","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283654,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283654","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283653,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283653","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283652,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283652","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283651,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283651","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283650,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283650","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283649,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283649","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283648,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283648","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283647,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283647","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283646,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283646","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283645,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283645","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283644,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283644","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283643,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283643","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283642,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283642","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283641,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283641","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283640,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283640","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283639,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283639","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283638,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283638","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283637,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283637","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283636,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283636","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283635,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283635","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283634,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283634","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283633,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283633","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283632,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283632","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283631,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283631","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283630,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283630","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283629,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283629","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283628,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283628","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283627,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283627","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283626,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283626","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283625,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283625","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283624,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283624","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283623,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283623","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283622,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283622","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283621,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283621","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283620,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283620","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283619,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283619","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283618,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283618","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283617,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283617","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283616,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283616","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283615,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283615","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283614,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283614","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283613,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283613","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283612,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283612","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283611,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283611","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}