{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":708,"total":708,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":283610,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283610","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283609,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283609","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283608,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283608","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283607,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283607","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283606,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283606","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283605,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283605","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283604,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283604","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283603,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283603","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283602,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283602","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283601,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283601","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283600,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283600","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283599,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283599","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283598,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283598","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283597,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283597","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283596,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283596","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283595,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283595","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283594,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283594","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283593,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283593","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283592,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283592","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283591,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283591","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283590,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283590","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283589,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283589","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283588,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283588","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283587,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283587","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283586,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283586","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283585,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283585","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283584,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283584","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283583,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283583","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283582,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283582","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283581,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283581","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283580,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283580","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283579,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283579","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283578,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283578","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283577,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283577","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283576,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283576","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283575,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283575","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283574,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283574","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283573,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283573","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283572,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283572","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283571,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283571","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283570,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283570","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283569,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283569","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283568,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283568","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283567,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283567","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283566,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283566","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283565,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283565","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283564,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283564","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283563,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283563","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283562,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283562","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283561,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283561","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283560,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283560","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283559,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283559","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283558,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283558","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283557,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283557","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283556,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283556","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283555,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283555","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283554,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283554","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283553,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283553","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283552,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283552","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283551,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283551","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283550,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283550","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283549,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283549","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283548,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283548","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283547,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283547","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283546,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283546","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283545,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283545","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283544,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283544","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283543,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283543","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283542,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283542","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283541,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283541","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283540,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283540","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283539,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283539","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283538,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283538","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283537,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283537","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283536,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283536","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283535,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283535","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283534,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283534","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283533,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283533","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283532,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283532","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283531,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283531","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283530,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283530","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283529,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283529","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283528,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283528","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283527,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283527","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283526,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283526","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283525,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283525","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283524,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283524","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283523,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283523","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283522,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283522","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283521,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283521","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283520,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283520","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283519,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283519","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283518,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283518","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283517,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283517","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283516,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283516","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283515,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283515","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283514,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283514","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283513,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283513","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283512,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283512","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283511,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283511","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283510,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283510","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283509,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283509","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283508,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283508","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283507,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283507","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283506,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283506","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283505,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283505","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283504,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283504","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283503,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283503","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283502,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283502","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283501,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283501","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283500,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283500","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283499,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283499","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283498,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283498","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283497,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283497","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283496,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283496","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283495,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283495","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283494,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283494","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283493,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283493","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283492,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283492","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283491,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283491","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283490,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283490","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283489,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283489","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283488,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283488","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283487,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283487","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283486,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283486","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283485,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283485","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283484,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283484","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283483,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283483","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283482,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283482","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283481,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283481","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283480,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283480","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283479,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283479","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283478,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283478","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283477,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283477","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283476,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283476","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283475,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283475","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283474,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283474","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283473,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283473","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283472,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283472","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283471,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283471","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283470,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283470","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283469,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283469","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283468,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283468","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283467,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283467","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283466,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283466","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283465,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283465","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283464,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283464","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283463,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283463","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283462,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283462","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283461,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283461","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283460,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283460","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283459,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283459","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283458,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283458","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283457,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283457","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283456,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283456","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283455,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283455","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283454,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283454","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283453,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283453","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283452,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283452","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283451,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283451","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283450,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283450","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283449,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283449","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283448,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283448","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283447,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283447","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283446,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283446","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283445,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283445","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283444,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283444","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283443,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283443","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283442,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283442","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283441,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283441","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283440,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283440","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283439,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283439","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283438,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283438","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283437,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283437","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283436,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283436","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283435,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283435","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283434,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283434","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283433,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283433","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283432,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283432","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283431,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283431","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283430,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283430","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283429,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283429","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283428,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283428","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283427,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283427","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283426,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283426","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283425,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283425","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283424,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283424","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283423,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283423","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283422,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283422","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283421,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283421","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283420,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283420","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283419,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283419","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283418,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283418","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283417,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283417","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283416,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283416","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283415,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283415","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283414,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283414","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283413,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283413","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283412,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283412","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283411,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283411","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283410,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283410","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283409,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283409","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283408,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283408","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283407,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283407","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283406,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283406","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283405,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283405","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283404,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283404","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283403,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283403","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283402,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283402","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283401,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283401","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283400,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283400","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283399,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283399","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283398,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283398","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283397,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283397","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283396,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283396","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283395,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283395","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283394,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283394","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283393,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283393","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283392,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283392","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283391,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283391","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283390,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283390","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283389,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283389","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283388,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283388","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283387,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283387","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283386,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283386","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283385,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283385","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283384,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283384","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283383,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283383","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283382,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283382","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283381,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283381","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283380,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283380","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283379,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283379","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283378,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283378","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283377,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283377","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283376,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283376","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283375,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283375","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283374,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283374","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":283373,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283373","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283372,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283372","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283371,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283371","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283370,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283370","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283369,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283369","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283368,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283368","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283367,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283367","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283366,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283366","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283365,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283365","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283364,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283364","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283363,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283363","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283362,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283362","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283361,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283361","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283360,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283360","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283359,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283359","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283358,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283358","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283357,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283357","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283356,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283356","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283355,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283355","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283354,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283354","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283353,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283353","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283352,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283352","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283351,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283351","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283350,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283350","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283349,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283349","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283348,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283348","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283347,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283347","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283346,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283346","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283345,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283345","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283344,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283344","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283343,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283343","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283342,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283342","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283341,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283341","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283340,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283340","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283339,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283339","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283338,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283338","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283337,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283337","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283336,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283336","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283335,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283335","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283334,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283334","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283333,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283333","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283332,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283332","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283331,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283331","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283330,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283330","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283329,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283329","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283328,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283328","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283327,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283327","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283326,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283326","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283325,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283325","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283324,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283324","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283323,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283323","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283322,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283322","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283321,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283321","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283320,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283320","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283319,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283319","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283318,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283318","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283317,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283317","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283316,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283316","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283315,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283315","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283314,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283314","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283313,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283313","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283312,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283312","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283311,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283311","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283310,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283310","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283309,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283309","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283308,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283308","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283307,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283307","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283306,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283306","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283305,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283305","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":283304,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283304","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283303,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283303","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283302,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283302","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283301,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283301","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283300,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283300","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283299,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283299","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283298,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283298","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283297,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283297","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283296,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283296","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283295,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283295","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283294,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283294","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283293,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283293","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283292,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283292","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283291,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283291","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283290,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283290","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283289,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283289","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283288,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283288","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283287,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283287","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283286,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283286","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283285,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283285","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283284,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283284","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283283,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283283","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283282,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283282","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283281,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283281","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283280,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283280","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283279,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283279","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283278,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283278","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283277,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283277","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283276,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283276","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283275,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283275","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283274,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283274","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283273,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283273","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283272,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283272","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283271,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283271","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283270,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283270","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283269,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283269","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283268,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283268","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283267,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283267","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283266,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283266","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283265,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283265","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283264,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283264","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283263,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283263","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283262,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283262","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283261,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283261","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283260,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283260","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283259,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283259","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283258,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283258","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283257,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283257","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283256,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283256","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283255,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283255","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283254,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283254","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283253,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283253","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283252,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283252","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283251,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283251","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283250,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283250","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283249,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283249","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283248,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283248","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283247,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283247","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283246,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283246","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283245,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283245","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283244,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283244","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283243,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283243","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283242,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283242","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283241,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283241","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283240,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283240","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283239,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283239","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283238,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283238","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283237,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283237","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283236,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283236","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283235,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283235","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283234,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283234","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283233,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283233","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283232,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283232","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283231,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283231","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283230,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283230","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283229,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283229","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283228,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283228","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283227,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283227","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283226,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283226","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283225,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283225","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283224,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283224","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283223,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283223","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283222,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283222","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283221,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283221","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283220,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283220","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283219,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283219","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283218,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283218","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283217,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283217","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283216,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283216","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283215,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283215","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283214,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283214","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283213,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283213","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283212,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283212","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283211,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283211","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283210,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283210","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283209,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283209","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283208,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283208","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283207,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283207","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283206,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283206","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283205,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283205","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283204,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283204","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283203,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283203","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283202,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283202","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283201,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283201","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283200,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283200","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283199,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283199","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283198,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283198","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283197,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283197","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283196,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283196","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283195,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283195","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283194,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283194","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283193,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283193","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283192,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283192","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283191,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283191","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283190,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283190","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283189,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283189","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283188,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283188","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283187,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283187","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283186,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283186","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283185,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283185","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283184,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283184","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283183,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283183","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283182,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283182","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283181,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283181","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283180,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283180","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283179,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283179","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283178,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283178","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283177,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283177","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283176,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283176","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283175,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283175","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283174,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283174","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283173,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283173","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283172,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283172","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283171,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283171","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283170,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283170","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283169,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283169","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283168,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283168","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283167,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283167","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283166,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283166","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283165,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283165","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283164,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283164","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283163,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283163","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283162,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283162","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283161,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283161","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283160,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283160","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283159,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283159","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283158,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283158","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283157,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283157","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283156,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283156","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283155,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283155","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283154,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283154","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283153,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283153","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283152,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283152","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283151,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283151","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283150,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283150","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283149,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283149","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283148,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283148","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283147,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283147","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283146,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283146","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283145,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283145","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283144,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283144","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283143,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283143","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283142,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283142","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283141,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283141","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283140,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283140","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283139,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283139","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283138,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283138","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283137,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283137","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283136,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283136","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283135,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283135","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283134,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283134","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283133,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283133","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283132,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283132","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283131,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283131","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283130,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283130","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283129,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283129","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283128,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283128","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283127,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283127","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283126,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283126","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283125,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283125","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283124,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283124","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283123,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283123","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283122,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283122","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283121,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283121","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283120,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283120","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283119,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283119","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283118,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283118","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283117,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283117","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283116,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283116","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283115,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283115","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283114,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283114","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283113,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283113","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283112,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283112","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283111,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283111","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283110,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283110","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283109,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283109","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283108,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283108","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283107,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283107","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283106,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283106","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283105,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283105","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283104,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283104","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283103,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283103","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283102,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283102","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283101,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283101","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283100,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283100","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283099,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283099","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283098,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283098","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283097,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283097","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283096,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283096","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283095,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283095","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283094,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283094","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283093,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283093","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283092,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283092","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283091,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283091","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283090,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283090","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283089,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283089","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283088,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283088","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283087,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283087","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283086,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283086","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283085,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283085","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283084,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283084","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283083,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283083","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283082,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283082","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283081,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283081","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283080,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283080","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283079,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283079","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283078,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283078","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283077,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283077","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283076,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283076","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283075,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283075","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283074,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283074","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283073,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283073","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283072,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283072","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283071,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283071","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283070,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283070","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283069,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283069","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283068,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283068","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283067,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283067","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283066,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283066","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283065,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283065","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283064,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283064","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283063,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283063","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283062,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283062","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283061,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283061","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283060,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283060","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283059,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283059","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283058,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283058","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283057,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283057","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283056,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283056","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283055,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283055","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283054,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283054","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283053,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283053","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283052,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283052","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283051,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283051","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283050,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283050","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283049,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283049","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283048,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283048","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283047,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283047","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283046,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283046","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283045,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283045","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283044,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283044","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283043,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283043","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283042,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283042","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283041,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283041","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283040,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283040","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283039,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283039","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283038,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283038","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283037,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283037","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283036,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283036","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283035,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283035","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283034,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283034","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283033,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283033","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283032,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283032","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283031,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283031","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283030,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283030","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283029,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283029","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283028,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283028","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283027,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283027","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283026,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283026","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283025,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283025","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283024,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283024","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283023,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283023","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283022,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283022","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283021,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283021","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283020,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283020","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283019,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283019","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283018,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283018","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283017,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283017","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283016,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283016","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283015,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283015","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283014,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283014","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283013,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283013","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":283012,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283012","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283011,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283011","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283010,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283010","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283009,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283009","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283008,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283008","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283007,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283007","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":283006,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283006","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283005,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283005","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283004,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283004","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":283003,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283003","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":283002,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283002","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":283001,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283001","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":283000,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/283000","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282999,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282999","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":282998,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282998","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":282997,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282997","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282996,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282996","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":282995,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282995","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282994,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282994","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":282993,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282993","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":282992,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282992","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":282991,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282991","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":282990,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282990","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":282989,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282989","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282988,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282988","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":282987,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282987","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":282986,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282986","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":282985,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282985","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":282984,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282984","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":282983,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282983","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":282982,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282982","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":282981,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282981","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":282980,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282980","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":282979,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282979","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":282978,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282978","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":282977,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282977","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":282976,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282976","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":282975,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282975","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":282974,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282974","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":282973,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282973","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":282972,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282972","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282971,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282971","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282970,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282970","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":282969,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282969","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282968,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282968","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282967,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282967","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282966,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282966","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":282965,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282965","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282964,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282964","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":282963,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282963","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":282962,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282962","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":282961,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282961","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282960,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282960","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":282959,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282959","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":282958,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282958","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282957,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282957","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282956,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282956","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":282955,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282955","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":282954,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282954","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282953,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282953","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":282952,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282952","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":282951,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282951","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":282950,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282950","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282949,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282949","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282948,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282948","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282947,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282947","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":282946,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282946","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282945,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282945","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282944,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282944","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":282943,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282943","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282942,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282942","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282941,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282941","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282940,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282940","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282939,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282939","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282938,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282938","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":282937,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282937","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":282936,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282936","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":282935,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282935","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":282934,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282934","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":282933,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282933","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":282932,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282932","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":282931,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282931","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":282930,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282930","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":282929,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282929","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":282928,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282928","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":282927,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282927","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282926,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282926","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":282925,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282925","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":282924,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282924","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":282923,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282923","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282922,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282922","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282921,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282921","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":282920,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282920","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":282919,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282919","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":282918,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282918","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":282917,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282917","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282916,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282916","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282915,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282915","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":282914,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282914","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":282913,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282913","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":282912,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282912","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":282911,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282911","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":282910,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282910","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282909,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282909","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282908,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282908","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282907,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282907","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":282906,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282906","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":282905,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282905","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":282904,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282904","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":282903,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/282903","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}