{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":285028,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285028","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":285027,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285027","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":285026,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285026","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":285025,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285025","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285024,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285024","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":285023,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285023","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285022,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285022","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":285021,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285021","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285020,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285020","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":285019,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285019","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":285018,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285018","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285017,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285017","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":285016,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285016","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":285015,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285015","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285014,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285014","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285013,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285013","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":285012,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285012","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":285011,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285011","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285010,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285010","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":285009,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285009","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":285008,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285008","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285007,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285007","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285006,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285006","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":285005,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285005","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":285004,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285004","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":285003,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285003","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":285002,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285002","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285001,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285001","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285000,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285000","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284999,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284999","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284998,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284998","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284997,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284997","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284996,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284996","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284995,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284995","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284994,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284994","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284993,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284993","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284992,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284992","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284991,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284991","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284990,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284990","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284989,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284989","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284988,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284988","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284987,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284987","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284986,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284986","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284985,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284985","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284984,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284984","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284983,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284983","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284982,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284982","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284981,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284981","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284980,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284980","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284979,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284979","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284978,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284978","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284977,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284977","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284976,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284976","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284975,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284975","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284974,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284974","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284973,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284973","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284972,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284972","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284971,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284971","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284970,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284970","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284969,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284969","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284968,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284968","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284967,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284967","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284966,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284966","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284965,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284965","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284964,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284964","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284963,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284963","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284962,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284962","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284961,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284961","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284960,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284960","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284959,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284959","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284958,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284958","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284957,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284957","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284956,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284956","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284955,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284955","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284954,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284954","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284953,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284953","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284952,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284952","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284951,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284951","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284950,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284950","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284949,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284949","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284948,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284948","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284947,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284947","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284946,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284946","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284945,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284945","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284944,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284944","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284943,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284943","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284942,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284942","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284941,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284941","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284940,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284940","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284939,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284939","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284938,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284938","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284937,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284937","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284936,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284936","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284935,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284935","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284934,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284934","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284933,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284933","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284932,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284932","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284931,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284931","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284930,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284930","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284929,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284929","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284928,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284928","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284927,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284927","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284926,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284926","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284925,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284925","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284924,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284924","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284923,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284923","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284922,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284922","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284921,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284921","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284920,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284920","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284919,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284919","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284918,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284918","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284917,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284917","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284916,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284916","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284915,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284915","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284914,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284914","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284913,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284913","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284912,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284912","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284911,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284911","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284910,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284910","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284909,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284909","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284908,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284908","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284907,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284907","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284906,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284906","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284905,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284905","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284904,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284904","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284903,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284903","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284902,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284902","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284901,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284901","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284900,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284900","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284899,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284899","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284898,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284898","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284897,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284897","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284896,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284896","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284895,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284895","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284894,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284894","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284893,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284893","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284892,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284892","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284891,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284891","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284890,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284890","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284889,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284889","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284888,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284888","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284887,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284887","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284886,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284886","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284885,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284885","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284884,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284884","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284883,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284883","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284882,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284882","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284881,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284881","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284880,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284880","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284879,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284879","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284878,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284878","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284877,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284877","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284876,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284876","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284875,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284875","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284874,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284874","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284873,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284873","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284872,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284872","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284871,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284871","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284870,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284870","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284869,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284869","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284868,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284868","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284867,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284867","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284866,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284866","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284865,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284865","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284864,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284864","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284863,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284863","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284862,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284862","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284861,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284861","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284860,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284860","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284859,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284859","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284858,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284858","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284857,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284857","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284856,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284856","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284855,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284855","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284854,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284854","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284853,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284853","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284852,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284852","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284851,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284851","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284850,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284850","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284849,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284849","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284848,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284848","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284847,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284847","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284846,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284846","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284845,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284845","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284844,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284844","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284843,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284843","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284842,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284842","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284841,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284841","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284840,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284840","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284839,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284839","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284838,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284838","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284837,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284837","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284836,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284836","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284835,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284835","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284834,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284834","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284833,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284833","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284832,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284832","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284831,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284831","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284830,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284830","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284829,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284829","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284828,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284828","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284827,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284827","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284826,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284826","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284825,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284825","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284824,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284824","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284823,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284823","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284822,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284822","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284821,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284821","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284820,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284820","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284819,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284819","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284818,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284818","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284817,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284817","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284816,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284816","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284815,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284815","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284814,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284814","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284813,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284813","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284812,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284812","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284811,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284811","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284810,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284810","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284809,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284809","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284808,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284808","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284807,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284807","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284806,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284806","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284805,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284805","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284804,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284804","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284803,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284803","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284802,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284802","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284801,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284801","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284800,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284800","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284799,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284799","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284798,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284798","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284797,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284797","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284796,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284796","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284795,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284795","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284794,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284794","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284793,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284793","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284792,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284792","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":284791,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284791","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284790,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284790","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284789,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284789","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284788,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284788","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284787,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284787","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284786,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284786","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284785,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284785","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284784,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284784","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284783,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284783","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284782,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284782","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284781,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284781","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284780,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284780","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284779,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284779","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284778,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284778","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284777,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284777","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284776,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284776","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284775,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284775","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284774,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284774","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284773,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284773","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284772,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284772","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284771,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284771","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284770,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284770","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284769,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284769","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284768,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284768","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284767,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284767","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284766,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284766","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284765,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284765","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284764,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284764","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284763,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284763","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284762,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284762","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284761,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284761","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284760,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284760","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284759,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284759","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284758,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284758","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284757,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284757","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284756,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284756","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284755,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284755","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284754,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284754","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284753,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284753","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284752,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284752","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284751,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284751","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284750,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284750","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284749,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284749","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284748,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284748","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284747,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284747","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284746,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284746","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284745,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284745","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284744,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284744","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284743,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284743","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284742,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284742","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284741,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284741","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284740,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284740","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284739,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284739","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284738,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284738","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284737,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284737","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284736,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284736","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284735,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284735","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284734,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284734","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284733,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284733","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284732,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284732","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284731,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284731","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284730,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284730","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284729,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284729","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284728,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284728","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284727,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284727","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284726,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284726","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284725,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284725","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284724,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284724","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284723,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284723","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":284722,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284722","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284721,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284721","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284720,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284720","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284719,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284719","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284718,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284718","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284717,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284717","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284716,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284716","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284715,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284715","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284714,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284714","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284713,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284713","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284712,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284712","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284711,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284711","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284710,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284710","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284709,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284709","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284708,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284708","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284707,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284707","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284706,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284706","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284705,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284705","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284704,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284704","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284703,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284703","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284702,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284702","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284701,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284701","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284700,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284700","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284699,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284699","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284698,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284698","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284697,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284697","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284696,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284696","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284695,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284695","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284694,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284694","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284693,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284693","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284692,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284692","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284691,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284691","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284690,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284690","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284689,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284689","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284688,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284688","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284687,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284687","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284686,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284686","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284685,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284685","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284684,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284684","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284683,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284683","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284682,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284682","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284681,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284681","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284680,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284680","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284679,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284679","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284678,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284678","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284677,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284677","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284676,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284676","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284675,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284675","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284674,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284674","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284673,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284673","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284672,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284672","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284671,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284671","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284670,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284670","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284669,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284669","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284668,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284668","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284667,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284667","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284666,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284666","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284665,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284665","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284664,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284664","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284663,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284663","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284662,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284662","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284661,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284661","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284660,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284660","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284659,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284659","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284658,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284658","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284657,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284657","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284656,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284656","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284655,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284655","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284654,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284654","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284653,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284653","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284652,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284652","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284651,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284651","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284650,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284650","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284649,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284649","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284648,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284648","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284647,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284647","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284646,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284646","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284645,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284645","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284644,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284644","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284643,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284643","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284642,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284642","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284641,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284641","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284640,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284640","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284639,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284639","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284638,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284638","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284637,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284637","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284636,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284636","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284635,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284635","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284634,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284634","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284633,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284633","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284632,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284632","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284631,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284631","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284630,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284630","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284629,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284629","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284628,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284628","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284627,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284627","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284626,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284626","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284625,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284625","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284624,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284624","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284623,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284623","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284622,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284622","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284621,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284621","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284620,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284620","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284619,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284619","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284618,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284618","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284617,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284617","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284616,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284616","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284615,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284615","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284614,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284614","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284613,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284613","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284612,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284612","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284611,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284611","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284610,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284610","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284609,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284609","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284608,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284608","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284607,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284607","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284606,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284606","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284605,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284605","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284604,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284604","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284603,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284603","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284602,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284602","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284601,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284601","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284600,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284600","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284599,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284599","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284598,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284598","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284597,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284597","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284596,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284596","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284595,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284595","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284594,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284594","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284593,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284593","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284592,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284592","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284591,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284591","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284590,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284590","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284589,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284589","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284588,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284588","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284587,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284587","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284586,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284586","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284585,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284585","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284584,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284584","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284583,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284583","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284582,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284582","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284581,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284581","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284580,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284580","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284579,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284579","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284578,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284578","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284577,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284577","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284576,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284576","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284575,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284575","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284574,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284574","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284573,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284573","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284572,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284572","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284571,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284571","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284570,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284570","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284569,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284569","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284568,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284568","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284567,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284567","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284566,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284566","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284565,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284565","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284564,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284564","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284563,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284563","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284562,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284562","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284561,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284561","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284560,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284560","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284559,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284559","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284558,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284558","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284557,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284557","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284556,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284556","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284555,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284555","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284554,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284554","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284553,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284553","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284552,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284552","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284551,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284551","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284550,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284550","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284549,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284549","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284548,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284548","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284547,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284547","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284546,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284546","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284545,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284545","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284544,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284544","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284543,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284543","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284542,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284542","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284541,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284541","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284540,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284540","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284539,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284539","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284538,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284538","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284537,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284537","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284536,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284536","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284535,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284535","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284534,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284534","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284533,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284533","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284532,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284532","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284531,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284531","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284530,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284530","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284529,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284529","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284528,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284528","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284527,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284527","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284526,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284526","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284525,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284525","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284524,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284524","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284523,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284523","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284522,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284522","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284521,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284521","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284520,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284520","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284519,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284519","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284518,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284518","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284517,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284517","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284516,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284516","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284515,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284515","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284514,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284514","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284513,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284513","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284512,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284512","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284511,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284511","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284510,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284510","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284509,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284509","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284508,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284508","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284507,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284507","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284506,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284506","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284505,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284505","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284504,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284504","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284503,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284503","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284502,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284502","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284501,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284501","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284500,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284500","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284499,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284499","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284498,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284498","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284497,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284497","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284496,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284496","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284495,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284495","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284494,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284494","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284493,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284493","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284492,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284492","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284491,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284491","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284490,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284490","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284489,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284489","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284488,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284488","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284487,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284487","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284486,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284486","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284485,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284485","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284484,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284484","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284483,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284483","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284482,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284482","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284481,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284481","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284480,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284480","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284479,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284479","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284478,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284478","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284477,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284477","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284476,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284476","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284475,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284475","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284474,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284474","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284473,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284473","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284472,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284472","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284471,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284471","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284470,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284470","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284469,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284469","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284468,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284468","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284467,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284467","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284466,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284466","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284465,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284465","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284464,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284464","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284463,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284463","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284462,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284462","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284461,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284461","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284460,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284460","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284459,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284459","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284458,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284458","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284457,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284457","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284456,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284456","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284455,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284455","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284454,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284454","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284453,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284453","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284452,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284452","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284451,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284451","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284450,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284450","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284449,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284449","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284448,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284448","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284447,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284447","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284446,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284446","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284445,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284445","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284444,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284444","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284443,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284443","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284442,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284442","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284441,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284441","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284440,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284440","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284439,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284439","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284438,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284438","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284437,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284437","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284436,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284436","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284435,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284435","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284434,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284434","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284433,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284433","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284432,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284432","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284431,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284431","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284430,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284430","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284429,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284429","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284428,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284428","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284427,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284427","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284426,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284426","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284425,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284425","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284424,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284424","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284423,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284423","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284422,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284422","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284421,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284421","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284420,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284420","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284419,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284419","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284418,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284418","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284417,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284417","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284416,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284416","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284415,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284415","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284414,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284414","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284413,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284413","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284412,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284412","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284411,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284411","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284410,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284410","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284409,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284409","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284408,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284408","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284407,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284407","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284406,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284406","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284405,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284405","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284404,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284404","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284403,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284403","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284402,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284402","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284401,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284401","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284400,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284400","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284399,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284399","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284398,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284398","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284397,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284397","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284396,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284396","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284395,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284395","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284394,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284394","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284393,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284393","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284392,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284392","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284391,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284391","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284390,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284390","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284389,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284389","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284388,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284388","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284387,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284387","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284386,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284386","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284385,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284385","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284384,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284384","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284383,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284383","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284382,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284382","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284381,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284381","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284380,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284380","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284379,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284379","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284378,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284378","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284377,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284377","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284376,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284376","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284375,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284375","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284374,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284374","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284373,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284373","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284372,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284372","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284371,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284371","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284370,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284370","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284369,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284369","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284368,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284368","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284367,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284367","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284366,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284366","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284365,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284365","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284364,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284364","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284363,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284363","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284362,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284362","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284361,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284361","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284360,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284360","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284359,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284359","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284358,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284358","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284357,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284357","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284356,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284356","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284355,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284355","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284354,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284354","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284353,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284353","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284352,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284352","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284351,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284351","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284350,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284350","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":284349,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284349","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284348,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284348","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284347,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284347","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284346,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284346","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284345,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284345","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284344,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284344","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284343,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284343","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284342,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284342","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284341,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284341","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284340,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284340","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284339,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284339","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284338,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284338","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284337,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284337","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284336,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284336","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284335,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284335","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284334,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284334","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284333,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284333","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284332,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284332","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284331,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284331","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284330,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284330","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":284329,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284329","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284328,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284328","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":284327,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284327","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284326,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284326","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284325,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284325","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284324,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284324","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284323,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284323","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":284322,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284322","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":284321,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284321","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":284320,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/284320","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}