{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":286638,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286638","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286637,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286637","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286636,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286636","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286635,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286635","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286634,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286634","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286633,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286633","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286632,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286632","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286631,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286631","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286630,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286630","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286629,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286629","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286628,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286628","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286627,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286627","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286626,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286626","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286625,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286625","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286624,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286624","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286623,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286623","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286622,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286622","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286621,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286621","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286620,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286620","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286619,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286619","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286618,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286618","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286617,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286617","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286616,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286616","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286615,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286615","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286614,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286614","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286613,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286613","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286612,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286612","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286611,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286611","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286610,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286610","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286609,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286609","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286608,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286608","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286607,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286607","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286606,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286606","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286605,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286605","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286604,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286604","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286603,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286603","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286602,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286602","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286601,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286601","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286600,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286600","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286599,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286599","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286598,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286598","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286597,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286597","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286596,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286596","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286595,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286595","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286594,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286594","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286593,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286593","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286592,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286592","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286591,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286591","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286590,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286590","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286589,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286589","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286588,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286588","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286587,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286587","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286586,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286586","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286585,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286585","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286584,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286584","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286583,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286583","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286582,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286582","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286581,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286581","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286580,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286580","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286579,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286579","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286578,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286578","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286577,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286577","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286576,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286576","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286575,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286575","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286574,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286574","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286573,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286573","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286572,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286572","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286571,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286571","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286570,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286570","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286569,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286569","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286568,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286568","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286567,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286567","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286566,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286566","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286565,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286565","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286564,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286564","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286563,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286563","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286562,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286562","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286561,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286561","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286560,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286560","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286559,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286559","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286558,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286558","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286557,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286557","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286556,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286556","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286555,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286555","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286554,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286554","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286553,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286553","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286552,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286552","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286551,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286551","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286550,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286550","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286549,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286549","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286548,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286548","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286547,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286547","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286546,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286546","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286545,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286545","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286544,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286544","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286543,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286543","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286542,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286542","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286541,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286541","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286540,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286540","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286539,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286539","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286538,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286538","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286537,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286537","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286536,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286536","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286535,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286535","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286534,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286534","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286533,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286533","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286532,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286532","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286531,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286531","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286530,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286530","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286529,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286529","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286528,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286528","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286527,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286527","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286526,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286526","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286525,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286525","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286524,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286524","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286523,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286523","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286522,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286522","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286521,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286521","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286520,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286520","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286519,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286519","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286518,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286518","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286517,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286517","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286516,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286516","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286515,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286515","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286514,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286514","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286513,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286513","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286512,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286512","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286511,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286511","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286510,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286510","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286509,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286509","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286508,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286508","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286507,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286507","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286506,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286506","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286505,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286505","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286504,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286504","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286503,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286503","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286502,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286502","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286501,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286501","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286500,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286500","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286499,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286499","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286498,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286498","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286497,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286497","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286496,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286496","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286495,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286495","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286494,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286494","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286493,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286493","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286492,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286492","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286491,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286491","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286490,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286490","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286489,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286489","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286488,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286488","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286487,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286487","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286486,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286486","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286485,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286485","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286484,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286484","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286483,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286483","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286482,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286482","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286481,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286481","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286480,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286480","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286479,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286479","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286478,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286478","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286477,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286477","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286476,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286476","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286475,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286475","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286474,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286474","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286473,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286473","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286472,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286472","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286471,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286471","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286470,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286470","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286469,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286469","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286468,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286468","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286467,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286467","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286466,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286466","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286465,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286465","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286464,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286464","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286463,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286463","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286462,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286462","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286461,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286461","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286460,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286460","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286459,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286459","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286458,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286458","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286457,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286457","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286456,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286456","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286455,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286455","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286454,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286454","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286453,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286453","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286452,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286452","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286451,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286451","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286450,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286450","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286449,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286449","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286448,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286448","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286447,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286447","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286446,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286446","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286445,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286445","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286444,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286444","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286443,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286443","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286442,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286442","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286441,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286441","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286440,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286440","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286439,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286439","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286438,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286438","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286437,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286437","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286436,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286436","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286435,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286435","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286434,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286434","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286433,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286433","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286432,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286432","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286431,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286431","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286430,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286430","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286429,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286429","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286428,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286428","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286427,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286427","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286426,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286426","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286425,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286425","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286424,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286424","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286423,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286423","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286422,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286422","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286421,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286421","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286420,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286420","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286419,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286419","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286418,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286418","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286417,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286417","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286416,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286416","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286415,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286415","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286414,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286414","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286413,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286413","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286412,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286412","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286411,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286411","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286410,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286410","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286409,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286409","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286408,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286408","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286407,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286407","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286406,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286406","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286405,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286405","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286404,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286404","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286403,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286403","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286402,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286402","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":286401,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286401","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286400,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286400","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286399,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286399","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286398,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286398","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286397,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286397","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286396,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286396","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286395,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286395","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286394,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286394","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286393,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286393","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286392,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286392","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286391,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286391","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286390,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286390","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286389,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286389","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286388,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286388","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286387,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286387","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286386,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286386","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286385,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286385","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286384,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286384","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286383,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286383","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286382,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286382","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286381,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286381","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286380,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286380","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286379,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286379","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286378,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286378","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286377,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286377","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286376,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286376","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286375,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286375","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286374,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286374","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286373,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286373","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286372,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286372","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286371,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286371","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286370,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286370","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286369,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286369","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286368,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286368","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286367,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286367","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286366,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286366","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286365,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286365","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286364,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286364","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286363,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286363","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286362,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286362","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286361,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286361","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286360,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286360","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286359,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286359","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286358,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286358","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286357,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286357","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286356,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286356","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286355,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286355","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286354,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286354","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286353,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286353","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286352,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286352","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286351,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286351","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286350,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286350","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286349,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286349","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286348,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286348","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286347,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286347","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286346,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286346","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286345,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286345","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286344,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286344","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286343,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286343","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286342,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286342","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286341,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286341","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286340,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286340","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286339,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286339","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286338,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286338","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286337,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286337","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286336,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286336","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286335,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286335","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286334,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286334","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286333,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286333","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":286332,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286332","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286331,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286331","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286330,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286330","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286329,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286329","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286328,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286328","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286327,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286327","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286326,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286326","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286325,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286325","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286324,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286324","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286323,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286323","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286322,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286322","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286321,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286321","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286320,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286320","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286319,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286319","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286318,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286318","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286317,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286317","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286316,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286316","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286315,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286315","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286314,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286314","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286313,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286313","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286312,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286312","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286311,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286311","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286310,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286310","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286309,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286309","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286308,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286308","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286307,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286307","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286306,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286306","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286305,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286305","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286304,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286304","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286303,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286303","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286302,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286302","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286301,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286301","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286300,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286300","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286299,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286299","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286298,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286298","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286297,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286297","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286296,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286296","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286295,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286295","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286294,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286294","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286293,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286293","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286292,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286292","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286291,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286291","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286290,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286290","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286289,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286289","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286288,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286288","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286287,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286287","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286286,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286286","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286285,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286285","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286284,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286284","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286283,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286283","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286282,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286282","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286281,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286281","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286280,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286280","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286279,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286279","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286278,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286278","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286277,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286277","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286276,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286276","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286275,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286275","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286274,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286274","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286273,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286273","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286272,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286272","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286271,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286271","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286270,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286270","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286269,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286269","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286268,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286268","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286267,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286267","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286266,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286266","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286265,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286265","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286264,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286264","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286263,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286263","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286262,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286262","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286261,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286261","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286260,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286260","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286259,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286259","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286258,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286258","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286257,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286257","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286256,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286256","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286255,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286255","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286254,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286254","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286253,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286253","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286252,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286252","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286251,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286251","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286250,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286250","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286249,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286249","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286248,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286248","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286247,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286247","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286246,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286246","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286245,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286245","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286244,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286244","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286243,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286243","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286242,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286242","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286241,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286241","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286240,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286240","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286239,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286239","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286238,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286238","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286237,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286237","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286236,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286236","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286235,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286235","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286234,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286234","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286233,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286233","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286232,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286232","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286231,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286231","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286230,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286230","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286229,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286229","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286228,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286228","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286227,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286227","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286226,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286226","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286225,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286225","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286224,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286224","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286223,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286223","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286222,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286222","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286221,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286221","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286220,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286220","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286219,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286219","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286218,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286218","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286217,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286217","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286216,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286216","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286215,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286215","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286214,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286214","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286213,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286213","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286212,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286212","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286211,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286211","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286210,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286210","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286209,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286209","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286208,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286208","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286207,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286207","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286206,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286206","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286205,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286205","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286204,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286204","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286203,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286203","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286202,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286202","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286201,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286201","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286200,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286200","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286199,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286199","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286198,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286198","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286197,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286197","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286196,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286196","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286195,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286195","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286194,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286194","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286193,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286193","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286192,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286192","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286191,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286191","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286190,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286190","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286189,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286189","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286188,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286188","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286187,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286187","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286186,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286186","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286185,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286185","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286184,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286184","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286183,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286183","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286182,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286182","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286181,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286181","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286180,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286180","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286179,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286179","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286178,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286178","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286177,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286177","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286176,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286176","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286175,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286175","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286174,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286174","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286173,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286173","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286172,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286172","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286171,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286171","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286170,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286170","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286169,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286169","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286168,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286168","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286167,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286167","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286166,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286166","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286165,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286165","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286164,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286164","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286163,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286163","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286162,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286162","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286161,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286161","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286160,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286160","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286159,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286159","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286158,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286158","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286157,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286157","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286156,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286156","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286155,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286155","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286154,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286154","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286153,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286153","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286152,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286152","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286151,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286151","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286150,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286150","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286149,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286149","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286148,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286148","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286147,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286147","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286146,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286146","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286145,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286145","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286144,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286144","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286143,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286143","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286142,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286142","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286141,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286141","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286140,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286140","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286139,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286139","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286138,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286138","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286137,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286137","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286136,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286136","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286135,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286135","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286134,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286134","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286133,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286133","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286132,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286132","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286131,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286131","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286130,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286130","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286129,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286129","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286128,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286128","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286127,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286127","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286126,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286126","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286125,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286125","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286124,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286124","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286123,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286123","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286122,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286122","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286121,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286121","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286120,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286120","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286119,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286119","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286118,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286118","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286117,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286117","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286116,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286116","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286115,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286115","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286114,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286114","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286113,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286113","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286112,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286112","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286111,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286111","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286110,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286110","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286109,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286109","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286108,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286108","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286107,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286107","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286106,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286106","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286105,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286105","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286104,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286104","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286103,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286103","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286102,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286102","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286101,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286101","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286100,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286100","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286099,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286099","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286098,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286098","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286097,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286097","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286096,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286096","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286095,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286095","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286094,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286094","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286093,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286093","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286092,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286092","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286091,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286091","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286090,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286090","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286089,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286089","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286088,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286088","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286087,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286087","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286086,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286086","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286085,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286085","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286084,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286084","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286083,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286083","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286082,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286082","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286081,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286081","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286080,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286080","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286079,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286079","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286078,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286078","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286077,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286077","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286076,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286076","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286075,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286075","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286074,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286074","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286073,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286073","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286072,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286072","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286071,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286071","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286070,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286070","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286069,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286069","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286068,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286068","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286067,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286067","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286066,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286066","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286065,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286065","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286064,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286064","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286063,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286063","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286062,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286062","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286061,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286061","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286060,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286060","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286059,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286059","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286058,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286058","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286057,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286057","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286056,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286056","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286055,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286055","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286054,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286054","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286053,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286053","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286052,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286052","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286051,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286051","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286050,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286050","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286049,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286049","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286048,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286048","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286047,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286047","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286046,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286046","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286045,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286045","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286044,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286044","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286043,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286043","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286042,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286042","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286041,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286041","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286040,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286040","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286039,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286039","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286038,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286038","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286037,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286037","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286036,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286036","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286035,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286035","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286034,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286034","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286033,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286033","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286032,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286032","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286031,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286031","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286030,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286030","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286029,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286029","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286028,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286028","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286027,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286027","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286026,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286026","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286025,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286025","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286024,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286024","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286023,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286023","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286022,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286022","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286021,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286021","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286020,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286020","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286019,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286019","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286018,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286018","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286017,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286017","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286016,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286016","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":286015,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286015","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286014,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286014","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":286013,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286013","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286012,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286012","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286011,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286011","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286010,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286010","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286009,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286009","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286008,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286008","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":286007,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286007","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286006,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286006","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286005,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286005","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286004,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286004","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":286003,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286003","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286002,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286002","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":286001,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286001","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":286000,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/286000","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":285999,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285999","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285998,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285998","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285997,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285997","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":285996,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285996","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285995,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285995","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285994,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285994","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285993,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285993","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":285992,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285992","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285991,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285991","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":285990,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285990","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":285989,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285989","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":285988,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285988","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285987,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285987","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":285986,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285986","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":285985,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285985","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285984,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285984","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285983,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285983","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":285982,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285982","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":285981,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285981","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285980,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285980","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":285979,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285979","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":285978,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285978","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":285977,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285977","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285976,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285976","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285975,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285975","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285974,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285974","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":285973,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285973","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285972,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285972","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285971,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285971","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":285970,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285970","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285969,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285969","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285968,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285968","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285967,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285967","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285966,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285966","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285965,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285965","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":285964,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285964","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":285963,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285963","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":285962,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285962","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":285961,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285961","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":285960,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285960","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":285959,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285959","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":285958,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285958","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":285957,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285957","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":285956,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285956","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":285955,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285955","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":285954,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285954","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285953,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285953","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":285952,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285952","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":285951,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285951","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":285950,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285950","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285949,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285949","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285948,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285948","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":285947,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285947","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":285946,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285946","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":285945,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285945","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":285944,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285944","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285943,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285943","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285942,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285942","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":285941,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285941","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":285940,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285940","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":285939,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285939","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":285938,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285938","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":285937,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285937","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285936,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285936","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285935,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285935","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285934,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285934","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":285933,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285933","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":285932,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285932","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":285931,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285931","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":285930,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/285930","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}