{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":312299,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312299","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312298,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312298","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312297,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312297","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312296,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312296","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312295,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312295","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312294,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312294","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312293,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312293","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312292,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312292","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312291,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312291","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312290,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312290","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312289,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312289","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312288,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312288","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312287,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312287","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312286,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312286","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312285,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312285","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312284,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312284","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312283,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312283","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312282,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312282","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312281,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312281","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312280,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312280","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312279,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312279","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312278,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312278","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312277,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312277","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312276,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312276","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312275,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312275","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312274,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312274","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312273,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312273","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312272,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312272","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312271,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312271","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312270,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312270","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312269,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312269","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312268,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312268","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312267,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312267","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312266,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312266","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312265,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312265","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312264,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312264","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312263,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312263","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312262,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312262","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312261,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312261","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312260,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312260","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312259,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312259","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312258,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312258","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312257,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312257","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312256,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312256","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312255,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312255","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312254,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312254","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312253,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312253","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312252,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312252","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312251,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312251","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312250,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312250","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312249,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312249","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312248,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312248","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312247,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312247","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312246,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312246","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312245,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312245","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312244,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312244","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312243,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312243","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312242,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312242","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312241,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312241","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312240,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312240","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312239,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312239","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312238,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312238","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312237,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312237","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312236,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312236","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312235,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312235","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312234,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312234","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312233,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312233","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312232,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312232","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312231,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312231","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312230,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312230","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312229,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312229","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312228,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312228","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312227,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312227","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312226,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312226","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312225,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312225","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312224,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312224","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312223,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312223","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312222,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312222","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312221,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312221","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312220,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312220","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312219,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312219","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312218,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312218","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312217,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312217","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312216,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312216","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312215,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312215","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312214,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312214","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312213,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312213","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312212,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312212","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312211,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312211","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312210,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312210","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312209,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312209","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312208,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312208","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312207,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312207","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312206,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312206","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312205,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312205","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312204,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312204","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312203,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312203","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312202,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312202","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312201,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312201","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312200,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312200","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312199,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312199","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312198,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312198","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312197,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312197","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312196,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312196","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312195,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312195","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312194,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312194","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312193,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312193","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312192,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312192","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312191,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312191","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312190,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312190","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312189,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312189","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312188,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312188","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312187,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312187","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312186,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312186","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312185,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312185","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312184,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312184","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312183,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312183","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312182,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312182","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312181,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312181","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312180,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312180","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312179,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312179","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312178,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312178","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312177,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312177","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312176,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312176","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312175,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312175","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312174,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312174","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312173,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312173","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312172,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312172","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312171,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312171","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312170,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312170","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312169,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312169","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312168,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312168","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312167,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312167","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312166,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312166","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312165,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312165","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312164,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312164","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312163,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312163","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312162,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312162","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312161,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312161","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312160,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312160","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312159,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312159","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312158,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312158","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312157,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312157","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312156,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312156","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312155,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312155","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312154,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312154","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312153,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312153","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312152,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312152","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312151,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312151","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312150,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312150","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312149,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312149","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312148,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312148","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312147,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312147","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312146,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312146","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312145,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312145","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312144,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312144","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312143,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312143","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312142,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312142","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312141,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312141","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312140,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312140","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312139,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312139","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312138,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312138","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312137,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312137","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312136,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312136","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312135,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312135","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312134,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312134","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312133,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312133","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312132,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312132","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312131,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312131","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312130,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312130","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312129,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312129","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312128,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312128","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312127,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312127","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312126,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312126","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312125,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312125","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312124,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312124","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312123,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312123","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312122,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312122","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312121,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312121","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312120,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312120","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312119,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312119","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312118,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312118","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312117,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312117","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312116,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312116","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312115,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312115","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312114,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312114","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312113,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312113","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312112,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312112","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312111,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312111","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312110,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312110","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312109,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312109","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312108,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312108","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312107,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312107","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312106,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312106","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312105,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312105","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312104,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312104","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312103,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312103","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312102,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312102","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312101,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312101","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312100,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312100","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312099,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312099","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312098,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312098","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312097,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312097","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312096,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312096","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312095,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312095","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312094,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312094","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312093,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312093","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312092,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312092","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312091,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312091","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312090,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312090","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312089,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312089","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312088,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312088","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312087,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312087","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312086,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312086","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312085,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312085","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312084,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312084","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312083,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312083","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312082,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312082","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312081,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312081","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312080,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312080","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312079,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312079","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312078,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312078","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312077,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312077","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312076,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312076","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312075,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312075","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312074,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312074","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312073,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312073","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312072,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312072","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312071,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312071","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312070,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312070","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312069,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312069","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312068,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312068","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312067,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312067","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312066,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312066","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312065,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312065","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312064,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312064","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312063,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312063","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312062,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312062","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":312061,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312061","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312060,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312060","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312059,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312059","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312058,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312058","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312057,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312057","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312056,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312056","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312055,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312055","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312054,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312054","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312053,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312053","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312052,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312052","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312051,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312051","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312050,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312050","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312049,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312049","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312048,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312048","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312047,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312047","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312046,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312046","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312045,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312045","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312044,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312044","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312043,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312043","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312042,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312042","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312041,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312041","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312040,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312040","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312039,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312039","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312038,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312038","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312037,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312037","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312036,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312036","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312035,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312035","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312034,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312034","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312033,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312033","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312032,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312032","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312031,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312031","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312030,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312030","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312029,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312029","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312028,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312028","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312027,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312027","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312026,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312026","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312025,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312025","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312024,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312024","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312023,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312023","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312022,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312022","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312021,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312021","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312020,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312020","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312019,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312019","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312018,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312018","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312017,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312017","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312016,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312016","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312015,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312015","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312014,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312014","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312013,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312013","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312012,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312012","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312011,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312011","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312010,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312010","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312009,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312009","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312008,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312008","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312007,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312007","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312006,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312006","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312005,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312005","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312004,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312004","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312003,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312003","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312002,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312002","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312001,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312001","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312000,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312000","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311999,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311999","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311998,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311998","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311997,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311997","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311996,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311996","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311995,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311995","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311994,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311994","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311993,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311993","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":311992,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311992","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311991,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311991","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311990,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311990","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311989,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311989","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311988,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311988","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311987,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311987","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311986,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311986","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311985,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311985","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311984,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311984","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311983,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311983","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311982,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311982","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311981,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311981","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311980,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311980","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311979,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311979","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311978,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311978","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311977,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311977","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311976,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311976","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311975,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311975","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311974,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311974","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311973,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311973","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311972,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311972","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311971,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311971","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311970,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311970","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311969,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311969","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311968,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311968","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311967,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311967","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311966,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311966","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311965,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311965","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311964,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311964","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311963,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311963","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311962,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311962","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311961,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311961","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311960,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311960","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311959,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311959","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311958,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311958","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311957,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311957","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311956,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311956","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311955,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311955","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311954,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311954","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311953,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311953","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311952,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311952","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311951,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311951","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311950,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311950","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311949,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311949","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311948,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311948","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311947,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311947","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311946,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311946","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311945,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311945","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311944,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311944","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311943,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311943","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311942,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311942","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311941,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311941","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311940,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311940","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311939,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311939","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311938,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311938","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311937,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311937","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311936,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311936","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311935,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311935","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311934,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311934","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311933,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311933","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311932,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311932","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311931,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311931","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311930,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311930","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311929,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311929","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311928,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311928","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311927,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311927","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311926,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311926","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311925,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311925","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311924,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311924","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311923,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311923","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311922,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311922","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311921,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311921","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311920,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311920","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311919,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311919","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311918,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311918","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311917,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311917","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311916,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311916","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311915,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311915","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311914,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311914","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311913,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311913","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311912,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311912","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311911,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311911","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311910,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311910","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311909,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311909","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311908,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311908","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311907,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311907","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311906,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311906","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311905,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311905","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311904,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311904","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311903,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311903","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311902,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311902","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311901,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311901","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311900,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311900","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311899,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311899","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311898,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311898","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311897,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311897","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311896,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311896","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311895,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311895","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311894,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311894","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311893,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311893","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311892,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311892","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311891,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311891","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311890,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311890","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311889,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311889","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311888,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311888","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311887,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311887","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311886,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311886","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311885,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311885","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311884,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311884","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311883,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311883","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311882,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311882","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311881,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311881","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311880,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311880","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311879,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311879","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311878,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311878","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311877,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311877","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311876,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311876","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311875,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311875","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311874,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311874","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311873,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311873","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311872,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311872","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311871,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311871","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311870,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311870","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311869,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311869","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311868,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311868","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311867,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311867","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311866,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311866","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311865,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311865","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311864,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311864","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":311863,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311863","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311862,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311862","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311861,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311861","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311860,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311860","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311859,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311859","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311858,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311858","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311857,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311857","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311856,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311856","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311855,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311855","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311854,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311854","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311853,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311853","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311852,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311852","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311851,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311851","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311850,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311850","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311849,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311849","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311848,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311848","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311847,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311847","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311846,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311846","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311845,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311845","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311844,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311844","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311843,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311843","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311842,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311842","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311841,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311841","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311840,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311840","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311839,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311839","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311838,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311838","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311837,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311837","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311836,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311836","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311835,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311835","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311834,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311834","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311833,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311833","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311832,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311832","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311831,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311831","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311830,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311830","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311829,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311829","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311828,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311828","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311827,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311827","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311826,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311826","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311825,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311825","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311824,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311824","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311823,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311823","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311822,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311822","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311821,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311821","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311820,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311820","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311819,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311819","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311818,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311818","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311817,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311817","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311816,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311816","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311815,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311815","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311814,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311814","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311813,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311813","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311812,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311812","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311811,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311811","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311810,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311810","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311809,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311809","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311808,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311808","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311807,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311807","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311806,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311806","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311805,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311805","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311804,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311804","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311803,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311803","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311802,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311802","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311801,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311801","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311800,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311800","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311799,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311799","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311798,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311798","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311797,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311797","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311796,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311796","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311795,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311795","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311794,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311794","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311793,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311793","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311792,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311792","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311791,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311791","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311790,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311790","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311789,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311789","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311788,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311788","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311787,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311787","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311786,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311786","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311785,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311785","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311784,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311784","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311783,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311783","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311782,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311782","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311781,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311781","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311780,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311780","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311779,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311779","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311778,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311778","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311777,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311777","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311776,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311776","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311775,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311775","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311774,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311774","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311773,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311773","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311772,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311772","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311771,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311771","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311770,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311770","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311769,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311769","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311768,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311768","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311767,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311767","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311766,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311766","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311765,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311765","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311764,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311764","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311763,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311763","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311762,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311762","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311761,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311761","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311760,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311760","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311759,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311759","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311758,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311758","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311757,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311757","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311756,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311756","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311755,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311755","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311754,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311754","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311753,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311753","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311752,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311752","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311751,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311751","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311750,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311750","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311749,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311749","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311748,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311748","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311747,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311747","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311746,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311746","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311745,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311745","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311744,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311744","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311743,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311743","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311742,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311742","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311741,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311741","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311740,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311740","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311739,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311739","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311738,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311738","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311737,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311737","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311736,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311736","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311735,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311735","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311734,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311734","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311733,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311733","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311732,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311732","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311731,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311731","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311730,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311730","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311729,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311729","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311728,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311728","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311727,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311727","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311726,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311726","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311725,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311725","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311724,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311724","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311723,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311723","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311722,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311722","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311721,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311721","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311720,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311720","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311719,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311719","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311718,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311718","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311717,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311717","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311716,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311716","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311715,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311715","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311714,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311714","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311713,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311713","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311712,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311712","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311711,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311711","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311710,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311710","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311709,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311709","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311708,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311708","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311707,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311707","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311706,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311706","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311705,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311705","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311704,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311704","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311703,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311703","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311702,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311702","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311701,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311701","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311700,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311700","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311699,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311699","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311698,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311698","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311697,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311697","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311696,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311696","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311695,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311695","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311694,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311694","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311693,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311693","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311692,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311692","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311691,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311691","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311690,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311690","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311689,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311689","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311688,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311688","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311687,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311687","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311686,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311686","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311685,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311685","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311684,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311684","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311683,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311683","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311682,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311682","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311681,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311681","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311680,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311680","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311679,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311679","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311678,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311678","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311677,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311677","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311676,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311676","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311675,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311675","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311674,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311674","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311673,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311673","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311672,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311672","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311671,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311671","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311670,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311670","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311669,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311669","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311668,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311668","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":311667,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311667","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311666,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311666","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311665,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311665","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311664,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311664","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311663,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311663","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311662,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311662","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311661,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311661","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311660,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311660","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311659,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311659","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311658,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311658","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311657,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311657","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311656,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311656","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311655,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311655","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311654,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311654","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311653,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311653","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311652,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311652","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311651,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311651","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311650,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311650","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311649,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311649","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311648,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311648","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311647,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311647","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311646,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311646","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311645,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311645","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311644,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311644","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311643,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311643","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311642,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311642","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311641,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311641","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311640,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311640","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311639,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311639","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311638,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311638","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311637,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311637","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311636,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311636","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311635,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311635","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311634,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311634","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311633,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311633","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311632,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311632","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311631,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311631","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311630,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311630","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311629,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311629","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311628,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311628","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311627,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311627","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311626,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311626","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311625,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311625","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311624,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311624","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311623,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311623","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311622,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311622","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":311621,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311621","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311620,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311620","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311619,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311619","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311618,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311618","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311617,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311617","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311616,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311616","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311615,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311615","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311614,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311614","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311613,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311613","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311612,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311612","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311611,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311611","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311610,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311610","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311609,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311609","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311608,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311608","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311607,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311607","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311606,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311606","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311605,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311605","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311604,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311604","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311603,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311603","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311602,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311602","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311601,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311601","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":311600,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311600","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311599,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311599","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":311598,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311598","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311597,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311597","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311596,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311596","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311595,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311595","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311594,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311594","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":311593,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311593","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":311592,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311592","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":311591,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/311591","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}