{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":307949,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307949","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307948,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307948","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307947,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307947","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307946,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307946","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307945,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307945","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307944,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307944","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307943,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307943","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307942,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307942","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307941,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307941","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307940,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307940","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307939,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307939","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307938,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307938","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307937,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307937","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307936,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307936","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307935,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307935","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307934,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307934","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307933,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307933","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307932,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307932","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307931,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307931","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307930,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307930","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307929,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307929","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307928,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307928","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307927,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307927","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307926,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307926","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307925,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307925","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307924,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307924","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307923,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307923","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307922,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307922","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307921,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307921","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307920,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307920","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307919,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307919","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307918,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307918","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307917,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307917","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307916,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307916","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307915,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307915","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307914,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307914","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307913,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307913","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307912,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307912","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307911,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307911","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307910,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307910","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307909,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307909","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307908,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307908","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307907,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307907","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307906,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307906","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307905,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307905","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307904,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307904","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307903,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307903","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307902,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307902","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307901,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307901","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307900,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307900","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307899,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307899","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307898,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307898","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307897,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307897","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307896,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307896","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307895,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307895","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307894,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307894","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307893,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307893","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307892,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307892","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307891,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307891","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307890,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307890","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307889,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307889","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307888,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307888","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307887,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307887","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307886,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307886","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307885,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307885","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307884,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307884","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307883,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307883","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307882,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307882","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307881,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307881","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307880,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307880","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307879,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307879","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307878,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307878","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307877,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307877","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307876,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307876","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307875,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307875","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307874,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307874","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307873,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307873","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307872,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307872","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307871,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307871","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307870,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307870","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307869,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307869","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307868,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307868","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307867,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307867","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307866,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307866","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307865,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307865","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307864,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307864","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307863,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307863","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307862,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307862","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307861,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307861","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307860,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307860","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307859,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307859","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307858,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307858","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307857,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307857","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307856,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307856","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307855,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307855","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307854,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307854","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307853,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307853","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307852,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307852","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307851,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307851","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307850,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307850","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307849,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307849","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307848,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307848","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307847,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307847","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307846,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307846","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307845,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307845","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307844,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307844","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307843,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307843","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307842,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307842","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307841,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307841","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307840,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307840","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307839,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307839","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307838,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307838","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307837,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307837","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307836,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307836","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307835,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307835","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307834,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307834","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307833,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307833","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307832,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307832","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307831,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307831","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307830,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307830","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307829,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307829","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307828,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307828","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307827,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307827","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307826,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307826","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307825,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307825","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307824,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307824","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307823,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307823","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307822,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307822","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307821,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307821","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307820,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307820","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307819,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307819","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307818,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307818","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307817,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307817","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307816,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307816","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307815,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307815","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307814,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307814","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307813,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307813","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307812,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307812","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307811,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307811","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307810,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307810","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307809,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307809","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307808,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307808","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307807,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307807","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307806,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307806","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307805,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307805","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307804,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307804","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307803,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307803","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307802,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307802","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307801,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307801","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307800,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307800","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307799,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307799","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307798,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307798","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307797,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307797","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307796,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307796","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307795,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307795","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307794,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307794","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307793,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307793","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307792,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307792","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307791,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307791","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307790,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307790","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307789,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307789","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307788,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307788","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307787,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307787","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307786,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307786","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307785,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307785","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307784,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307784","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307783,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307783","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307782,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307782","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307781,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307781","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307780,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307780","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307779,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307779","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307778,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307778","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307777,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307777","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307776,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307776","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307775,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307775","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307774,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307774","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307773,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307773","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307772,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307772","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307771,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307771","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307770,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307770","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307769,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307769","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307768,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307768","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307767,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307767","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307766,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307766","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307765,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307765","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307764,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307764","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307763,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307763","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307762,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307762","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307761,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307761","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307760,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307760","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307759,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307759","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307758,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307758","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307757,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307757","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307756,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307756","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307755,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307755","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307754,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307754","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307753,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307753","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307752,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307752","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307751,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307751","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307750,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307750","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307749,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307749","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307748,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307748","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307747,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307747","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307746,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307746","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307745,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307745","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307744,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307744","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307743,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307743","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307742,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307742","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307741,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307741","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307740,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307740","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307739,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307739","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307738,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307738","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307737,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307737","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307736,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307736","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307735,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307735","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307734,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307734","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307733,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307733","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307732,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307732","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307731,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307731","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307730,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307730","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307729,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307729","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307728,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307728","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307727,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307727","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307726,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307726","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307725,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307725","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307724,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307724","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307723,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307723","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307722,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307722","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307721,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307721","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307720,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307720","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307719,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307719","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307718,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307718","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307717,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307717","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307716,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307716","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307715,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307715","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307714,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307714","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307713,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307713","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307712,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307712","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":307711,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307711","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307710,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307710","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307709,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307709","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307708,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307708","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307707,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307707","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307706,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307706","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307705,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307705","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307704,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307704","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307703,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307703","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307702,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307702","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307701,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307701","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307700,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307700","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307699,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307699","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307698,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307698","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307697,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307697","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307696,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307696","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307695,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307695","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307694,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307694","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307693,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307693","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307692,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307692","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307691,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307691","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307690,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307690","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307689,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307689","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307688,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307688","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307687,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307687","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307686,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307686","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307685,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307685","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307684,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307684","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307683,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307683","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307682,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307682","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307681,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307681","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307680,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307680","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307679,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307679","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307678,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307678","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307677,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307677","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307676,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307676","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307675,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307675","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307674,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307674","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307673,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307673","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307672,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307672","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307671,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307671","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307670,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307670","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307669,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307669","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307668,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307668","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307667,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307667","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307666,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307666","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307665,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307665","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307664,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307664","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307663,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307663","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307662,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307662","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307661,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307661","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307660,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307660","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307659,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307659","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307658,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307658","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307657,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307657","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307656,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307656","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307655,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307655","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307654,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307654","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307653,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307653","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307652,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307652","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307651,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307651","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307650,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307650","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307649,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307649","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307648,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307648","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307647,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307647","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307646,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307646","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307645,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307645","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307644,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307644","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307643,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307643","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":307642,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307642","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307641,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307641","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307640,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307640","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307639,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307639","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307638,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307638","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307637,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307637","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307636,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307636","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307635,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307635","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307634,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307634","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307633,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307633","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307632,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307632","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307631,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307631","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307630,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307630","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307629,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307629","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307628,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307628","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307627,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307627","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307626,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307626","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307625,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307625","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307624,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307624","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307623,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307623","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307622,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307622","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307621,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307621","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307620,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307620","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307619,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307619","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307618,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307618","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307617,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307617","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307616,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307616","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307615,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307615","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307614,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307614","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307613,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307613","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307612,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307612","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307611,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307611","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307610,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307610","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307609,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307609","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307608,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307608","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307607,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307607","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307606,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307606","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307605,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307605","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307604,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307604","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307603,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307603","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307602,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307602","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307601,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307601","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307600,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307600","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307599,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307599","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307598,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307598","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307597,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307597","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307596,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307596","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307595,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307595","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307594,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307594","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307593,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307593","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307592,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307592","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307591,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307591","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307590,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307590","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307589,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307589","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307588,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307588","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307587,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307587","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307586,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307586","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307585,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307585","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307584,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307584","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307583,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307583","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307582,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307582","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307581,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307581","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307580,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307580","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307579,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307579","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307578,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307578","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307577,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307577","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307576,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307576","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307575,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307575","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307574,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307574","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307573,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307573","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307572,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307572","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307571,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307571","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307570,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307570","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307569,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307569","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307568,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307568","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307567,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307567","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307566,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307566","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307565,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307565","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307564,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307564","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307563,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307563","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307562,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307562","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307561,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307561","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307560,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307560","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307559,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307559","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307558,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307558","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307557,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307557","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307556,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307556","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307555,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307555","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307554,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307554","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307553,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307553","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307552,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307552","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307551,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307551","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307550,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307550","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307549,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307549","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307548,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307548","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307547,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307547","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307546,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307546","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307545,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307545","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307544,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307544","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307543,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307543","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307542,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307542","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307541,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307541","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307540,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307540","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307539,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307539","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307538,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307538","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307537,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307537","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307536,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307536","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307535,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307535","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307534,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307534","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307533,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307533","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307532,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307532","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307531,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307531","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307530,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307530","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307529,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307529","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307528,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307528","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307527,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307527","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307526,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307526","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307525,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307525","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307524,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307524","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307523,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307523","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307522,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307522","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307521,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307521","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307520,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307520","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307519,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307519","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307518,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307518","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307517,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307517","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307516,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307516","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307515,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307515","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307514,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307514","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":307513,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307513","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307512,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307512","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307511,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307511","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307510,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307510","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307509,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307509","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307508,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307508","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307507,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307507","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307506,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307506","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307505,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307505","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307504,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307504","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307503,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307503","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307502,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307502","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307501,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307501","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307500,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307500","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307499,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307499","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307498,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307498","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307497,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307497","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307496,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307496","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307495,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307495","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307494,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307494","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307493,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307493","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307492,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307492","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307491,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307491","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307490,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307490","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307489,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307489","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307488,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307488","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307487,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307487","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307486,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307486","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307485,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307485","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307484,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307484","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307483,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307483","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307482,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307482","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307481,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307481","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307480,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307480","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307479,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307479","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307478,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307478","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307477,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307477","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307476,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307476","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307475,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307475","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307474,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307474","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307473,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307473","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307472,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307472","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307471,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307471","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307470,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307470","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307469,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307469","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307468,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307468","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307467,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307467","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307466,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307466","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307465,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307465","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307464,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307464","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307463,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307463","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307462,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307462","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307461,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307461","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307460,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307460","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307459,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307459","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307458,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307458","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307457,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307457","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307456,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307456","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307455,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307455","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307454,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307454","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307453,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307453","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307452,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307452","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307451,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307451","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307450,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307450","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307449,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307449","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307448,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307448","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307447,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307447","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307446,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307446","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307445,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307445","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307444,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307444","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307443,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307443","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307442,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307442","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307441,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307441","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307440,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307440","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307439,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307439","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307438,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307438","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307437,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307437","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307436,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307436","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307435,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307435","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307434,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307434","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307433,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307433","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307432,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307432","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307431,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307431","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307430,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307430","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307429,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307429","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307428,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307428","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307427,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307427","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307426,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307426","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307425,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307425","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307424,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307424","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307423,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307423","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307422,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307422","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307421,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307421","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307420,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307420","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307419,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307419","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307418,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307418","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307417,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307417","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307416,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307416","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307415,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307415","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307414,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307414","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307413,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307413","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307412,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307412","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307411,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307411","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307410,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307410","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307409,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307409","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307408,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307408","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307407,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307407","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307406,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307406","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307405,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307405","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307404,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307404","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307403,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307403","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307402,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307402","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307401,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307401","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307400,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307400","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307399,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307399","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307398,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307398","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307397,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307397","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307396,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307396","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307395,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307395","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307394,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307394","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307393,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307393","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307392,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307392","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307391,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307391","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307390,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307390","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307389,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307389","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307388,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307388","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307387,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307387","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307386,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307386","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307385,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307385","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307384,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307384","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307383,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307383","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307382,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307382","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307381,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307381","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307380,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307380","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307379,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307379","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307378,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307378","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307377,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307377","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307376,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307376","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307375,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307375","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307374,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307374","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307373,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307373","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307372,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307372","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307371,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307371","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307370,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307370","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307369,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307369","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307368,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307368","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307367,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307367","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307366,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307366","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307365,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307365","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307364,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307364","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307363,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307363","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307362,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307362","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307361,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307361","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307360,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307360","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307359,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307359","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307358,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307358","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307357,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307357","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307356,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307356","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307355,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307355","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307354,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307354","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307353,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307353","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307352,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307352","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307351,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307351","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307350,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307350","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307349,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307349","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307348,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307348","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307347,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307347","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307346,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307346","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307345,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307345","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307344,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307344","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307343,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307343","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307342,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307342","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307341,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307341","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307340,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307340","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307339,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307339","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307338,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307338","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307337,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307337","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307336,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307336","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307335,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307335","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307334,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307334","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307333,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307333","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307332,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307332","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307331,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307331","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307330,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307330","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307329,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307329","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307328,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307328","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307327,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307327","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307326,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307326","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307325,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307325","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307324,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307324","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307323,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307323","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307322,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307322","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307321,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307321","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307320,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307320","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307319,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307319","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307318,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307318","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":307317,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307317","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307316,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307316","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307315,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307315","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307314,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307314","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307313,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307313","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307312,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307312","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307311,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307311","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307310,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307310","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307309,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307309","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307308,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307308","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307307,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307307","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307306,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307306","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307305,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307305","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307304,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307304","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307303,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307303","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307302,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307302","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307301,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307301","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307300,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307300","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307299,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307299","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307298,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307298","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307297,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307297","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307296,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307296","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307295,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307295","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307294,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307294","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307293,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307293","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307292,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307292","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307291,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307291","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307290,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307290","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307289,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307289","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307288,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307288","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307287,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307287","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307286,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307286","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307285,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307285","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307284,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307284","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307283,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307283","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307282,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307282","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307281,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307281","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307280,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307280","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307279,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307279","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307278,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307278","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307277,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307277","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307276,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307276","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307275,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307275","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307274,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307274","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307273,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307273","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307272,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307272","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307271,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307271","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307270,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307270","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307269,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307269","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307268,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307268","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307267,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307267","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307266,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307266","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307265,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307265","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307264,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307264","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307263,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307263","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307262,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307262","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307261,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307261","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307260,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307260","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307259,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307259","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307258,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307258","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307257,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307257","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307256,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307256","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307255,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307255","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307254,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307254","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307253,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307253","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307252,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307252","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307251,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307251","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307250,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307250","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307249,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307249","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307248,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307248","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307247,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307247","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307246,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307246","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307245,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307245","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307244,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307244","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307243,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307243","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307242,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307242","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307241,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307241","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}