{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":313320,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313320","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313319,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313319","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313318,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313318","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313317,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313317","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313316,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313316","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313315,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313315","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313314,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313314","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313313,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313313","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313312,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313312","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313311,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313311","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313310,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313310","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313309,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313309","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313308,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313308","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313307,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313307","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313306,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313306","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313305,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313305","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313304,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313304","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313303,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313303","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313302,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313302","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313301,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313301","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313300,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313300","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313299,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313299","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313298,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313298","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313297,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313297","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313296,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313296","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313295,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313295","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313294,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313294","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313293,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313293","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313292,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313292","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313291,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313291","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313290,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313290","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313289,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313289","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313288,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313288","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313287,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313287","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313286,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313286","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313285,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313285","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313284,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313284","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313283,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313283","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313282,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313282","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313281,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313281","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313280,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313280","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313279,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313279","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313278,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313278","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313277,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313277","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313276,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313276","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313275,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313275","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313274,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313274","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313273,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313273","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313272,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313272","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313271,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313271","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313270,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313270","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313269,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313269","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313268,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313268","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313267,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313267","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313266,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313266","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313265,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313265","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313264,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313264","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313263,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313263","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313262,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313262","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313261,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313261","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313260,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313260","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313259,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313259","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313258,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313258","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313257,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313257","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313256,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313256","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313255,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313255","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313254,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313254","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313253,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313253","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313252,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313252","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313251,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313251","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313250,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313250","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313249,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313249","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313248,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313248","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313247,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313247","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313246,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313246","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313245,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313245","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313244,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313244","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313243,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313243","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313242,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313242","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313241,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313241","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313240,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313240","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313239,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313239","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313238,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313238","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313237,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313237","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313236,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313236","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313235,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313235","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313234,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313234","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313233,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313233","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313232,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313232","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313231,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313231","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313230,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313230","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313229,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313229","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313228,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313228","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313227,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313227","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313226,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313226","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313225,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313225","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313224,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313224","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313223,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313223","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313222,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313222","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313221,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313221","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313220,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313220","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313219,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313219","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313218,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313218","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313217,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313217","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313216,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313216","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313215,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313215","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313214,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313214","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313213,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313213","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313212,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313212","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313211,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313211","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313210,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313210","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313209,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313209","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313208,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313208","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313207,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313207","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313206,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313206","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313205,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313205","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313204,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313204","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313203,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313203","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313202,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313202","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313201,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313201","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313200,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313200","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313199,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313199","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313198,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313198","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313197,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313197","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313196,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313196","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313195,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313195","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313194,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313194","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313193,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313193","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313192,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313192","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313191,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313191","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313190,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313190","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313189,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313189","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313188,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313188","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313187,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313187","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313186,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313186","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313185,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313185","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313184,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313184","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313183,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313183","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313182,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313182","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313181,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313181","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313180,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313180","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313179,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313179","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313178,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313178","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313177,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313177","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313176,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313176","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313175,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313175","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313174,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313174","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313173,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313173","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313172,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313172","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313171,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313171","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313170,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313170","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313169,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313169","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313168,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313168","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313167,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313167","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313166,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313166","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313165,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313165","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313164,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313164","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313163,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313163","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313162,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313162","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313161,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313161","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313160,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313160","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313159,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313159","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313158,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313158","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313157,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313157","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313156,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313156","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313155,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313155","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313154,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313154","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313153,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313153","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313152,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313152","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313151,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313151","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313150,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313150","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313149,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313149","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313148,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313148","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313147,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313147","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313146,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313146","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313145,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313145","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313144,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313144","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313143,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313143","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313142,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313142","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313141,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313141","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313140,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313140","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313139,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313139","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313138,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313138","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313137,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313137","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313136,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313136","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313135,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313135","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313134,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313134","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313133,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313133","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313132,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313132","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313131,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313131","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313130,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313130","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313129,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313129","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313128,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313128","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313127,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313127","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313126,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313126","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313125,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313125","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313124,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313124","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313123,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313123","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313122,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313122","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313121,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313121","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313120,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313120","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313119,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313119","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313118,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313118","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313117,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313117","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313116,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313116","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313115,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313115","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313114,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313114","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313113,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313113","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313112,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313112","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313111,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313111","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313110,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313110","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313109,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313109","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313108,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313108","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313107,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313107","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313106,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313106","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313105,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313105","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313104,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313104","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313103,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313103","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313102,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313102","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313101,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313101","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313100,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313100","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313099,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313099","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313098,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313098","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313097,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313097","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313096,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313096","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313095,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313095","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313094,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313094","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313093,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313093","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313092,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313092","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313091,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313091","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313090,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313090","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313089,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313089","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313088,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313088","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313087,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313087","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313086,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313086","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313085,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313085","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313084,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313084","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313083,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313083","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":313082,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313082","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313081,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313081","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313080,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313080","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313079,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313079","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313078,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313078","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313077,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313077","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313076,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313076","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313075,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313075","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313074,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313074","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313073,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313073","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313072,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313072","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313071,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313071","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313070,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313070","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313069,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313069","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313068,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313068","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313067,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313067","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313066,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313066","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313065,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313065","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313064,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313064","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313063,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313063","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313062,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313062","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313061,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313061","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313060,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313060","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313059,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313059","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313058,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313058","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313057,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313057","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313056,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313056","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313055,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313055","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313054,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313054","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313053,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313053","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313052,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313052","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313051,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313051","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313050,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313050","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313049,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313049","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313048,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313048","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313047,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313047","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313046,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313046","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313045,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313045","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313044,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313044","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313043,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313043","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313042,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313042","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313041,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313041","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313040,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313040","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313039,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313039","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313038,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313038","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313037,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313037","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313036,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313036","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313035,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313035","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313034,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313034","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313033,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313033","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313032,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313032","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313031,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313031","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313030,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313030","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313029,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313029","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313028,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313028","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313027,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313027","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313026,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313026","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313025,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313025","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313024,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313024","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313023,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313023","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313022,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313022","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313021,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313021","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313020,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313020","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313019,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313019","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313018,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313018","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313017,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313017","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313016,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313016","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313015,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313015","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":313014,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313014","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":313013,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313013","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313012,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313012","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313011,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313011","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313010,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313010","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":313009,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313009","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":313008,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313008","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313007,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313007","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313006,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313006","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313005,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313005","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":313004,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313004","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313003,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313003","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313002,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313002","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":313001,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313001","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":313000,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/313000","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312999,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312999","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312998,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312998","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312997,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312997","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312996,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312996","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312995,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312995","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312994,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312994","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312993,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312993","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312992,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312992","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312991,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312991","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312990,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312990","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312989,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312989","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312988,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312988","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312987,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312987","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312986,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312986","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312985,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312985","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312984,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312984","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312983,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312983","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312982,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312982","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312981,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312981","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312980,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312980","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312979,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312979","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312978,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312978","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312977,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312977","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312976,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312976","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312975,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312975","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312974,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312974","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312973,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312973","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312972,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312972","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312971,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312971","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312970,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312970","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312969,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312969","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312968,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312968","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312967,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312967","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312966,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312966","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312965,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312965","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312964,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312964","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312963,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312963","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312962,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312962","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312961,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312961","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312960,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312960","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312959,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312959","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312958,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312958","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312957,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312957","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312956,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312956","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312955,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312955","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312954,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312954","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312953,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312953","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312952,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312952","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312951,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312951","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312950,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312950","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312949,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312949","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312948,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312948","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312947,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312947","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312946,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312946","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312945,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312945","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312944,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312944","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312943,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312943","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312942,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312942","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312941,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312941","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312940,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312940","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312939,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312939","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312938,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312938","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312937,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312937","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312936,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312936","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312935,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312935","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312934,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312934","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312933,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312933","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312932,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312932","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312931,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312931","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312930,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312930","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312929,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312929","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312928,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312928","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312927,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312927","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312926,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312926","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312925,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312925","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312924,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312924","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312923,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312923","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312922,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312922","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312921,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312921","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312920,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312920","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312919,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312919","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312918,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312918","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312917,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312917","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312916,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312916","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312915,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312915","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312914,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312914","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312913,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312913","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312912,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312912","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312911,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312911","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312910,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312910","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312909,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312909","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312908,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312908","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312907,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312907","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312906,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312906","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312905,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312905","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312904,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312904","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312903,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312903","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312902,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312902","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312901,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312901","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312900,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312900","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312899,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312899","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312898,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312898","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312897,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312897","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312896,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312896","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312895,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312895","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312894,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312894","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312893,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312893","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312892,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312892","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312891,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312891","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312890,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312890","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312889,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312889","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312888,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312888","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312887,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312887","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312886,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312886","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312885,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312885","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":312884,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312884","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312883,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312883","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312882,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312882","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312881,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312881","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312880,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312880","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312879,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312879","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312878,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312878","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312877,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312877","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312876,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312876","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312875,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312875","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312874,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312874","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312873,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312873","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312872,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312872","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312871,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312871","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312870,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312870","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312869,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312869","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312868,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312868","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312867,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312867","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312866,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312866","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312865,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312865","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312864,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312864","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312863,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312863","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312862,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312862","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312861,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312861","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312860,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312860","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312859,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312859","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312858,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312858","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312857,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312857","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312856,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312856","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312855,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312855","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312854,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312854","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312853,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312853","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312852,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312852","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312851,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312851","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312850,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312850","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312849,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312849","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312848,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312848","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312847,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312847","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312846,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312846","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312845,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312845","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312844,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312844","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312843,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312843","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312842,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312842","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312841,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312841","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312840,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312840","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312839,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312839","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312838,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312838","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312837,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312837","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312836,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312836","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312835,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312835","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312834,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312834","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312833,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312833","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312832,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312832","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312831,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312831","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312830,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312830","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312829,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312829","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312828,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312828","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312827,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312827","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312826,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312826","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312825,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312825","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312824,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312824","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312823,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312823","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312822,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312822","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312821,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312821","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312820,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312820","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312819,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312819","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312818,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312818","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312817,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312817","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312816,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312816","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312815,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312815","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312814,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312814","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312813,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312813","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312812,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312812","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312811,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312811","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312810,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312810","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312809,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312809","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312808,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312808","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312807,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312807","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312806,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312806","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312805,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312805","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312804,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312804","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312803,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312803","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312802,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312802","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312801,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312801","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312800,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312800","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312799,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312799","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312798,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312798","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312797,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312797","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312796,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312796","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312795,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312795","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312794,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312794","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312793,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312793","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312792,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312792","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312791,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312791","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312790,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312790","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312789,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312789","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312788,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312788","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312787,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312787","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312786,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312786","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312785,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312785","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312784,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312784","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312783,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312783","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312782,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312782","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312781,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312781","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312780,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312780","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312779,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312779","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312778,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312778","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312777,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312777","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312776,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312776","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312775,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312775","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312774,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312774","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312773,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312773","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312772,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312772","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312771,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312771","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312770,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312770","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312769,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312769","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312768,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312768","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312767,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312767","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312766,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312766","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312765,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312765","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312764,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312764","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312763,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312763","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312762,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312762","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312761,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312761","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312760,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312760","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312759,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312759","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312758,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312758","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312757,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312757","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312756,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312756","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312755,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312755","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312754,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312754","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312753,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312753","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312752,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312752","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312751,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312751","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312750,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312750","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312749,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312749","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312748,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312748","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312747,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312747","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312746,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312746","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312745,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312745","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312744,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312744","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312743,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312743","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312742,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312742","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312741,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312741","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312740,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312740","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312739,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312739","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312738,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312738","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312737,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312737","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312736,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312736","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312735,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312735","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312734,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312734","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312733,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312733","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312732,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312732","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312731,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312731","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312730,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312730","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312729,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312729","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312728,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312728","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312727,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312727","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312726,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312726","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312725,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312725","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312724,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312724","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312723,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312723","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312722,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312722","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312721,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312721","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312720,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312720","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312719,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312719","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312718,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312718","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312717,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312717","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312716,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312716","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312715,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312715","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312714,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312714","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312713,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312713","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312712,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312712","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312711,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312711","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312710,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312710","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312709,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312709","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312708,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312708","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312707,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312707","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312706,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312706","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312705,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312705","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312704,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312704","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312703,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312703","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312702,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312702","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312701,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312701","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312700,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312700","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312699,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312699","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312698,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312698","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312697,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312697","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312696,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312696","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312695,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312695","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312694,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312694","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312693,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312693","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312692,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312692","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312691,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312691","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312690,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312690","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312689,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312689","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":312688,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312688","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312687,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312687","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312686,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312686","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312685,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312685","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312684,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312684","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312683,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312683","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312682,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312682","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312681,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312681","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312680,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312680","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312679,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312679","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312678,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312678","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312677,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312677","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312676,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312676","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312675,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312675","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312674,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312674","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312673,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312673","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312672,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312672","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312671,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312671","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312670,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312670","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312669,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312669","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312668,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312668","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312667,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312667","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312666,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312666","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312665,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312665","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312664,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312664","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312663,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312663","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312662,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312662","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312661,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312661","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312660,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312660","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312659,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312659","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312658,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312658","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312657,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312657","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312656,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312656","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312655,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312655","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312654,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312654","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312653,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312653","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312652,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312652","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312651,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312651","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312650,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312650","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312649,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312649","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312648,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312648","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312647,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312647","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312646,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312646","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312645,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312645","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312644,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312644","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312643,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312643","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":312642,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312642","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312641,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312641","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312640,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312640","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312639,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312639","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312638,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312638","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312637,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312637","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312636,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312636","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312635,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312635","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312634,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312634","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312633,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312633","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312632,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312632","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312631,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312631","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312630,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312630","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312629,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312629","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312628,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312628","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312627,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312627","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312626,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312626","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312625,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312625","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312624,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312624","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312623,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312623","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312622,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312622","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":312621,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312621","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312620,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312620","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":312619,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312619","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312618,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312618","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312617,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312617","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312616,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312616","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312615,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312615","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":312614,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312614","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":312613,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312613","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":312612,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/312612","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}