{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":316540,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316540","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316539,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316539","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316538,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316538","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316537,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316537","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316536,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316536","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316535,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316535","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316534,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316534","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316533,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316533","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316532,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316532","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316531,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316531","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316530,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316530","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316529,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316529","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316528,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316528","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316527,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316527","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316526,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316526","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316525,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316525","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316524,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316524","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316523,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316523","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316522,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316522","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316521,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316521","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316520,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316520","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316519,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316519","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316518,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316518","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316517,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316517","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316516,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316516","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316515,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316515","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316514,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316514","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316513,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316513","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316512,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316512","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316511,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316511","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316510,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316510","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316509,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316509","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316508,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316508","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316507,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316507","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316506,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316506","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316505,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316505","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316504,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316504","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316503,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316503","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316502,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316502","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316501,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316501","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316500,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316500","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316499,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316499","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316498,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316498","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316497,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316497","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316496,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316496","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316495,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316495","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316494,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316494","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316493,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316493","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316492,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316492","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316491,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316491","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316490,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316490","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316489,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316489","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316488,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316488","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316487,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316487","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316486,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316486","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316485,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316485","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316484,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316484","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316483,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316483","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316482,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316482","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316481,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316481","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316480,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316480","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316479,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316479","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316478,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316478","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316477,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316477","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316476,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316476","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316475,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316475","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316474,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316474","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316473,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316473","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316472,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316472","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316471,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316471","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316470,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316470","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316469,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316469","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316468,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316468","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316467,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316467","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316466,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316466","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316465,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316465","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316464,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316464","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316463,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316463","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316462,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316462","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316461,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316461","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316460,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316460","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316459,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316459","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316458,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316458","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316457,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316457","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316456,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316456","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316455,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316455","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316454,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316454","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316453,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316453","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316452,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316452","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316451,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316451","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316450,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316450","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316449,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316449","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316448,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316448","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316447,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316447","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316446,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316446","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316445,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316445","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316444,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316444","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316443,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316443","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316442,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316442","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316441,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316441","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316440,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316440","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316439,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316439","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316438,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316438","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316437,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316437","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316436,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316436","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316435,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316435","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316434,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316434","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316433,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316433","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316432,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316432","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316431,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316431","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316430,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316430","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316429,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316429","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316428,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316428","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316427,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316427","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316426,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316426","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316425,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316425","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316424,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316424","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316423,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316423","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316422,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316422","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316421,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316421","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316420,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316420","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316419,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316419","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316418,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316418","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316417,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316417","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316416,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316416","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316415,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316415","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316414,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316414","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316413,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316413","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316412,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316412","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316411,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316411","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316410,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316410","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316409,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316409","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316408,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316408","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316407,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316407","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316406,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316406","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316405,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316405","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316404,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316404","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316403,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316403","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316402,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316402","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316401,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316401","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316400,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316400","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316399,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316399","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316398,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316398","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316397,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316397","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316396,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316396","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316395,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316395","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316394,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316394","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316393,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316393","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316392,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316392","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316391,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316391","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316390,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316390","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316389,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316389","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316388,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316388","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316387,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316387","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316386,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316386","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316385,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316385","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316384,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316384","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316383,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316383","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316382,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316382","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316381,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316381","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316380,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316380","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316379,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316379","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316378,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316378","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316377,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316377","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316376,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316376","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316375,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316375","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316374,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316374","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316373,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316373","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316372,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316372","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316371,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316371","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316370,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316370","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316369,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316369","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316368,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316368","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316367,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316367","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316366,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316366","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316365,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316365","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316364,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316364","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316363,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316363","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316362,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316362","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316361,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316361","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316360,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316360","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316359,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316359","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316358,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316358","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316357,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316357","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316356,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316356","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316355,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316355","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316354,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316354","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316353,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316353","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316352,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316352","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316351,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316351","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316350,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316350","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316349,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316349","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316348,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316348","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316347,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316347","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316346,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316346","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316345,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316345","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316344,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316344","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316343,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316343","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316342,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316342","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316341,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316341","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316340,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316340","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316339,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316339","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316338,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316338","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316337,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316337","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316336,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316336","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316335,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316335","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316334,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316334","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316333,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316333","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316332,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316332","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316331,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316331","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316330,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316330","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316329,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316329","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316328,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316328","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316327,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316327","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316326,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316326","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316325,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316325","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316324,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316324","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316323,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316323","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316322,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316322","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316321,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316321","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316320,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316320","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316319,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316319","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316318,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316318","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316317,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316317","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316316,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316316","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316315,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316315","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316314,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316314","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316313,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316313","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316312,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316312","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316311,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316311","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316310,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316310","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316309,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316309","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316308,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316308","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316307,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316307","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316306,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316306","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316305,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316305","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316304,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316304","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316303,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316303","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316302,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316302","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316301,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316301","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316300,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316300","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316299,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316299","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316298,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316298","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316297,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316297","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316296,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316296","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316295,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316295","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316294,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316294","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316293,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316293","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316292,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316292","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316291,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316291","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316290,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316290","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316289,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316289","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316288,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316288","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316287,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316287","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316286,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316286","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316285,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316285","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316284,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316284","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316283,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316283","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316282,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316282","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316281,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316281","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316280,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316280","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316279,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316279","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316278,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316278","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316277,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316277","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316276,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316276","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316275,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316275","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316274,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316274","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316273,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316273","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316272,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316272","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316271,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316271","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316270,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316270","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316269,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316269","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316268,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316268","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316267,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316267","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316266,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316266","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316265,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316265","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316264,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316264","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316263,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316263","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316262,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316262","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316261,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316261","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316260,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316260","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316259,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316259","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316258,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316258","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316257,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316257","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316256,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316256","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316255,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316255","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316254,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316254","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316253,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316253","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316252,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316252","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316251,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316251","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316250,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316250","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316249,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316249","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316248,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316248","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316247,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316247","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316246,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316246","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316245,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316245","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316244,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316244","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316243,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316243","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316242,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316242","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316241,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316241","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316240,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316240","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316239,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316239","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316238,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316238","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":316237,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316237","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316236,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316236","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316235,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316235","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316234,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316234","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316233,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316233","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316232,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316232","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316231,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316231","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316230,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316230","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316229,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316229","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316228,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316228","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316227,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316227","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316226,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316226","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316225,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316225","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316224,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316224","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316223,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316223","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316222,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316222","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316221,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316221","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316220,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316220","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316219,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316219","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316218,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316218","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316217,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316217","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316216,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316216","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316215,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316215","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316214,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316214","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316213,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316213","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316212,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316212","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316211,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316211","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316210,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316210","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316209,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316209","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316208,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316208","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316207,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316207","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316206,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316206","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316205,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316205","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316204,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316204","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316203,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316203","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316202,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316202","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316201,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316201","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316200,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316200","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316199,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316199","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316198,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316198","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316197,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316197","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316196,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316196","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316195,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316195","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316194,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316194","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316193,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316193","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316192,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316192","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316191,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316191","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316190,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316190","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316189,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316189","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316188,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316188","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316187,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316187","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316186,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316186","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316185,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316185","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316184,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316184","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316183,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316183","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316182,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316182","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316181,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316181","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316180,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316180","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316179,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316179","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316178,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316178","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316177,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316177","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316176,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316176","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316175,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316175","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316174,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316174","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316173,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316173","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316172,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316172","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316171,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316171","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316170,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316170","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316169,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316169","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316168,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316168","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316167,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316167","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316166,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316166","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316165,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316165","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316164,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316164","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316163,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316163","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316162,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316162","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316161,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316161","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316160,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316160","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316159,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316159","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316158,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316158","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316157,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316157","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316156,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316156","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316155,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316155","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316154,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316154","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316153,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316153","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316152,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316152","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316151,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316151","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316150,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316150","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316149,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316149","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316148,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316148","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316147,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316147","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316146,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316146","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316145,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316145","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316144,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316144","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316143,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316143","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316142,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316142","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316141,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316141","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316140,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316140","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316139,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316139","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316138,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316138","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316137,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316137","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316136,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316136","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316135,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316135","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316134,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316134","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316133,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316133","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316132,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316132","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316131,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316131","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316130,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316130","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316129,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316129","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316128,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316128","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316127,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316127","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316126,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316126","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316125,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316125","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316124,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316124","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316123,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316123","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316122,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316122","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316121,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316121","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316120,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316120","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316119,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316119","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316118,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316118","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316117,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316117","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316116,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316116","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316115,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316115","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316114,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316114","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316113,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316113","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316112,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316112","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316111,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316111","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316110,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316110","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316109,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316109","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316108,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316108","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316107,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316107","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316106,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316106","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316105,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316105","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316104,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316104","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316103,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316103","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316102,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316102","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316101,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316101","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316100,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316100","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316099,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316099","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316098,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316098","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316097,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316097","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316096,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316096","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316095,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316095","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316094,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316094","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316093,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316093","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316092,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316092","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316091,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316091","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316090,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316090","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316089,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316089","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316088,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316088","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316087,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316087","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316086,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316086","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316085,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316085","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316084,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316084","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316083,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316083","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316082,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316082","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316081,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316081","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316080,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316080","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316079,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316079","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316078,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316078","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316077,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316077","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316076,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316076","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316075,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316075","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316074,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316074","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316073,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316073","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316072,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316072","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316071,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316071","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316070,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316070","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316069,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316069","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316068,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316068","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316067,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316067","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316066,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316066","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316065,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316065","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316064,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316064","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316063,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316063","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316062,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316062","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316061,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316061","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316060,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316060","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316059,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316059","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316058,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316058","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316057,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316057","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316056,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316056","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316055,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316055","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316054,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316054","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316053,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316053","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316052,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316052","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316051,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316051","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316050,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316050","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316049,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316049","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316048,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316048","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":316047,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316047","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":316046,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316046","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316045,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316045","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316044,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316044","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316043,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316043","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":316042,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316042","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316041,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316041","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":316040,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316040","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316039,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316039","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316038,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316038","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316037,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316037","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316036,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316036","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316035,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316035","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":316034,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316034","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316033,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316033","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316032,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316032","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316031,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316031","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316030,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316030","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316029,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316029","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":316028,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316028","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316027,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316027","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316026,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316026","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":316025,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316025","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316024,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316024","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316023,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316023","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":316022,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316022","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316021,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316021","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316020,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316020","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316019,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316019","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":316018,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316018","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":316017,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316017","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316016,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316016","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":316015,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316015","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":316014,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316014","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316013,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316013","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":316012,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316012","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316011,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316011","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316010,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316010","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316009,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316009","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":316008,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316008","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316007,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316007","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316006,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316006","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316005,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316005","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316004,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316004","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":316003,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316003","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":316002,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316002","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":316001,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316001","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":316000,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/316000","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":315999,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315999","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":315998,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315998","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":315997,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315997","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":315996,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315996","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315995,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315995","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":315994,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315994","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":315993,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315993","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":315992,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315992","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":315991,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315991","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":315990,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315990","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":315989,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315989","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":315988,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315988","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":315987,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315987","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":315986,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315986","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":315985,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315985","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":315984,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315984","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":315983,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315983","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":315982,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315982","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":315981,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315981","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":315980,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315980","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":315979,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315979","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":315978,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315978","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":315977,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315977","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315976,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315976","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":315975,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315975","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":315974,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315974","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":315973,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315973","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315972,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315972","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":315971,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315971","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":315970,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315970","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":315969,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315969","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":315968,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315968","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":315967,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315967","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":315966,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315966","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":315965,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315965","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315964,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315964","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":315963,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315963","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":315962,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315962","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":315961,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315961","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315960,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315960","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":315959,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315959","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":315958,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315958","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":315957,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315957","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":315956,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315956","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":315955,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315955","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":315954,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315954","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315953,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315953","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":315952,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315952","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315951,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315951","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315950,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315950","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315949,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315949","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315948,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315948","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315947,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315947","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315946,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315946","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315945,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315945","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315944,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315944","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315943,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315943","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315942,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315942","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315941,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315941","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315940,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315940","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315939,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315939","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315938,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315938","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315937,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315937","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315936,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315936","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315935,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315935","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315934,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315934","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315933,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315933","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315932,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315932","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315931,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315931","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315930,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315930","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315929,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315929","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315928,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315928","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315927,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315927","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315926,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315926","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315925,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315925","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315924,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315924","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315923,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315923","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315922,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315922","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315921,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315921","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315920,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315920","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315919,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315919","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315918,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315918","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315917,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315917","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315916,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315916","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315915,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315915","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315914,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315914","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315913,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315913","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315912,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315912","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315911,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315911","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315910,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315910","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315909,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315909","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315908,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315908","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315907,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315907","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315906,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315906","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315905,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315905","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315904,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315904","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315903,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315903","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315902,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315902","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315901,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315901","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315900,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315900","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315899,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315899","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315898,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315898","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315897,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315897","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315896,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315896","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315895,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315895","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315894,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315894","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315893,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315893","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315892,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315892","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315891,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315891","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315890,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315890","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315889,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315889","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315888,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315888","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315887,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315887","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315886,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315886","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315885,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315885","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315884,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315884","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315883,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315883","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315882,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315882","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315881,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315881","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315880,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315880","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315879,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315879","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315878,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315878","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315877,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315877","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315876,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315876","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":315875,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315875","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315874,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315874","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315873,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315873","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":315872,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315872","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315871,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315871","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315870,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315870","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315869,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315869","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315868,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315868","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315867,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315867","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315866,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315866","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315865,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315865","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315864,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315864","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315863,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315863","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315862,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315862","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315861,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315861","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315860,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315860","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315859,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315859","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315858,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315858","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315857,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315857","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315856,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315856","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315855,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315855","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315854,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315854","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315853,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315853","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315852,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315852","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315851,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315851","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315850,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315850","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":315849,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315849","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315848,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315848","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315847,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315847","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315846,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315846","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315845,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315845","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315844,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315844","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315843,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315843","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315842,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315842","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315841,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315841","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315840,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315840","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315839,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315839","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315838,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315838","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315837,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315837","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315836,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315836","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315835,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315835","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":315834,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315834","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315833,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315833","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":315832,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/315832","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}}]}