{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":318084,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318084","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318083,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318083","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318082,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318082","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318081,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318081","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318080,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318080","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318079,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318079","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318078,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318078","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318077,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318077","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318076,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318076","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318075,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318075","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318074,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318074","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318073,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318073","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318072,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318072","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318071,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318071","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318070,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318070","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318069,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318069","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318068,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318068","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318067,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318067","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318066,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318066","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318065,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318065","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318064,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318064","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318063,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318063","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318062,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318062","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318061,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318061","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318060,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318060","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318059,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318059","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318058,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318058","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318057,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318057","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318056,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318056","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318055,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318055","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318054,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318054","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318053,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318053","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318052,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318052","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318051,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318051","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318050,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318050","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318049,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318049","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318048,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318048","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318047,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318047","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318046,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318046","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318045,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318045","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318044,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318044","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318043,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318043","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318042,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318042","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318041,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318041","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318040,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318040","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318039,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318039","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318038,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318038","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318037,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318037","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318036,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318036","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318035,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318035","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318034,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318034","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318033,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318033","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":318032,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318032","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318031,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318031","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318030,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318030","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318029,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318029","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318028,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318028","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318027,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318027","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318026,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318026","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318025,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318025","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318024,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318024","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318023,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318023","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318022,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318022","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318021,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318021","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318020,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318020","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":318019,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318019","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318018,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318018","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318017,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318017","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318016,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318016","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318015,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318015","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318014,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318014","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":318013,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318013","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318012,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318012","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318011,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318011","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318010,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318010","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318009,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318009","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318008,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318008","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318007,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318007","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318006,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318006","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318005,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318005","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318004,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318004","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":318003,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318003","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318002,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318002","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":318001,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318001","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":318000,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/318000","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317999,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317999","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317998,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317998","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317997,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317997","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317996,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317996","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317995,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317995","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317994,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317994","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317993,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317993","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317992,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317992","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317991,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317991","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317990,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317990","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317989,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317989","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317988,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317988","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317987,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317987","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317986,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317986","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317985,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317985","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317984,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317984","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317983,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317983","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317982,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317982","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317981,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317981","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317980,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317980","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317979,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317979","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317978,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317978","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317977,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317977","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317976,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317976","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317975,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317975","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317974,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317974","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317973,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317973","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317972,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317972","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317971,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317971","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317970,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317970","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317969,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317969","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317968,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317968","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317967,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317967","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317966,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317966","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317965,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317965","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317964,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317964","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317963,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317963","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317962,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317962","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317961,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317961","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317960,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317960","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317959,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317959","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317958,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317958","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317957,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317957","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317956,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317956","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317955,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317955","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317954,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317954","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317953,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317953","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317952,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317952","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317951,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317951","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317950,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317950","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317949,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317949","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317948,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317948","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317947,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317947","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317946,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317946","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317945,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317945","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317944,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317944","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317943,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317943","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317942,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317942","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317941,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317941","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317940,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317940","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317939,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317939","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317938,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317938","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317937,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317937","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317936,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317936","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317935,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317935","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317934,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317934","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317933,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317933","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317932,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317932","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317931,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317931","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317930,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317930","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317929,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317929","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317928,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317928","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317927,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317927","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317926,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317926","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317925,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317925","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317924,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317924","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317923,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317923","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317922,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317922","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317921,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317921","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317920,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317920","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317919,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317919","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317918,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317918","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317917,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317917","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317916,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317916","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317915,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317915","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317914,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317914","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317913,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317913","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317912,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317912","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317911,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317911","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317910,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317910","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317909,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317909","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317908,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317908","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317907,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317907","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317906,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317906","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317905,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317905","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317904,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317904","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317903,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317903","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317902,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317902","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317901,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317901","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317900,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317900","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317899,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317899","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317898,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317898","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317897,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317897","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317896,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317896","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317895,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317895","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317894,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317894","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317893,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317893","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317892,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317892","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317891,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317891","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317890,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317890","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317889,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317889","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317888,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317888","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317887,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317887","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317886,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317886","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317885,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317885","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317884,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317884","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317883,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317883","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317882,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317882","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317881,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317881","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317880,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317880","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317879,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317879","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317878,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317878","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317877,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317877","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317876,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317876","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317875,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317875","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317874,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317874","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317873,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317873","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317872,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317872","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317871,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317871","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317870,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317870","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317869,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317869","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317868,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317868","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317867,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317867","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317866,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317866","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317865,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317865","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317864,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317864","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317863,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317863","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317862,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317862","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317861,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317861","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317860,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317860","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317859,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317859","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317858,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317858","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317857,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317857","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317856,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317856","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317855,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317855","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317854,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317854","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317853,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317853","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317852,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317852","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317851,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317851","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317850,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317850","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317849,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317849","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317848,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317848","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317847,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317847","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":317846,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317846","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317845,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317845","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317844,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317844","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317843,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317843","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317842,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317842","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317841,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317841","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317840,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317840","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317839,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317839","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317838,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317838","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317837,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317837","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317836,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317836","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317835,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317835","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317834,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317834","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317833,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317833","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317832,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317832","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317831,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317831","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317830,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317830","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317829,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317829","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317828,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317828","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317827,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317827","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317826,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317826","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317825,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317825","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317824,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317824","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317823,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317823","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317822,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317822","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317821,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317821","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317820,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317820","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317819,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317819","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317818,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317818","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317817,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317817","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317816,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317816","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317815,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317815","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317814,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317814","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317813,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317813","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317812,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317812","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317811,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317811","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317810,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317810","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317809,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317809","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317808,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317808","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317807,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317807","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317806,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317806","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317805,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317805","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317804,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317804","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317803,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317803","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317802,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317802","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317801,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317801","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317800,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317800","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317799,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317799","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317798,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317798","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317797,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317797","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317796,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317796","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317795,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317795","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317794,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317794","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317793,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317793","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317792,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317792","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317791,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317791","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317790,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317790","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317789,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317789","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317788,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317788","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317787,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317787","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317786,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317786","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317785,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317785","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317784,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317784","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317783,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317783","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317782,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317782","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317781,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317781","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317780,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317780","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317779,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317779","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317778,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317778","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":317777,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317777","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317776,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317776","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317775,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317775","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317774,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317774","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317773,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317773","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317772,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317772","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317771,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317771","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317770,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317770","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317769,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317769","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317768,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317768","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317767,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317767","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317766,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317766","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317765,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317765","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317764,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317764","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317763,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317763","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317762,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317762","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317761,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317761","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317760,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317760","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317759,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317759","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317758,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317758","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317757,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317757","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317756,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317756","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317755,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317755","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317754,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317754","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317753,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317753","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317752,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317752","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317751,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317751","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317750,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317750","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317749,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317749","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317748,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317748","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317747,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317747","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317746,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317746","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317745,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317745","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317744,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317744","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317743,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317743","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317742,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317742","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317741,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317741","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317740,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317740","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317739,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317739","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317738,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317738","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317737,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317737","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317736,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317736","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317735,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317735","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317734,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317734","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317733,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317733","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317732,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317732","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317731,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317731","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317730,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317730","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317729,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317729","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317728,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317728","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317727,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317727","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317726,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317726","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317725,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317725","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317724,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317724","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317723,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317723","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317722,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317722","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317721,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317721","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317720,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317720","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317719,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317719","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317718,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317718","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317717,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317717","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317716,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317716","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317715,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317715","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317714,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317714","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317713,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317713","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317712,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317712","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317711,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317711","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317710,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317710","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317709,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317709","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317708,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317708","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317707,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317707","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317706,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317706","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317705,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317705","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317704,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317704","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317703,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317703","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317702,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317702","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317701,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317701","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317700,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317700","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317699,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317699","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317698,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317698","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317697,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317697","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317696,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317696","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317695,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317695","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317694,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317694","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317693,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317693","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317692,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317692","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317691,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317691","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317690,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317690","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317689,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317689","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317688,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317688","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317687,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317687","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317686,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317686","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317685,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317685","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317684,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317684","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317683,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317683","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317682,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317682","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317681,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317681","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317680,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317680","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317679,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317679","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317678,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317678","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317677,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317677","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317676,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317676","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317675,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317675","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317674,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317674","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317673,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317673","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317672,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317672","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317671,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317671","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317670,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317670","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317669,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317669","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317668,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317668","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317667,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317667","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317666,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317666","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317665,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317665","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317664,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317664","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317663,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317663","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317662,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317662","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317661,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317661","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317660,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317660","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317659,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317659","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317658,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317658","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317657,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317657","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317656,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317656","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317655,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317655","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317654,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317654","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317653,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317653","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317652,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317652","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317651,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317651","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317650,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317650","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317649,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317649","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":317648,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317648","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317647,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317647","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317646,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317646","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317645,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317645","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317644,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317644","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317643,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317643","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317642,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317642","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317641,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317641","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317640,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317640","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317639,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317639","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317638,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317638","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317637,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317637","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317636,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317636","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317635,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317635","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317634,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317634","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317633,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317633","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317632,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317632","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317631,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317631","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317630,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317630","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317629,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317629","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317628,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317628","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317627,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317627","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317626,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317626","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317625,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317625","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317624,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317624","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317623,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317623","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317622,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317622","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317621,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317621","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317620,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317620","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317619,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317619","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317618,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317618","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317617,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317617","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317616,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317616","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317615,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317615","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317614,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317614","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317613,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317613","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317612,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317612","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317611,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317611","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317610,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317610","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317609,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317609","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317608,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317608","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317607,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317607","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317606,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317606","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317605,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317605","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317604,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317604","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317603,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317603","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317602,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317602","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317601,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317601","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317600,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317600","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317599,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317599","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317598,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317598","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317597,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317597","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317596,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317596","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317595,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317595","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317594,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317594","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317593,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317593","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317592,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317592","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317591,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317591","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317590,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317590","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317589,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317589","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317588,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317588","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317587,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317587","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317586,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317586","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317585,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317585","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317584,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317584","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317583,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317583","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317582,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317582","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317581,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317581","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317580,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317580","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317579,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317579","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317578,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317578","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317577,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317577","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317576,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317576","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317575,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317575","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317574,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317574","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317573,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317573","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317572,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317572","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317571,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317571","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317570,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317570","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317569,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317569","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317568,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317568","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317567,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317567","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317566,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317566","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317565,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317565","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317564,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317564","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317563,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317563","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317562,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317562","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317561,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317561","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317560,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317560","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317559,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317559","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317558,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317558","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317557,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317557","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317556,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317556","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317555,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317555","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317554,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317554","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317553,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317553","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317552,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317552","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317551,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317551","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317550,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317550","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317549,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317549","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317548,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317548","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317547,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317547","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317546,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317546","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317545,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317545","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317544,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317544","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317543,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317543","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317542,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317542","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317541,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317541","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317540,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317540","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317539,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317539","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317538,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317538","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317537,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317537","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317536,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317536","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317535,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317535","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317534,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317534","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317533,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317533","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317532,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317532","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317531,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317531","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317530,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317530","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317529,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317529","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317528,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317528","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317527,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317527","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317526,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317526","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317525,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317525","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317524,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317524","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317523,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317523","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317522,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317522","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317521,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317521","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317520,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317520","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317519,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317519","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317518,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317518","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317517,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317517","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317516,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317516","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317515,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317515","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317514,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317514","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317513,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317513","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317512,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317512","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317511,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317511","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317510,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317510","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317509,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317509","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317508,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317508","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317507,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317507","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317506,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317506","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317505,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317505","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317504,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317504","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317503,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317503","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317502,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317502","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317501,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317501","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317500,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317500","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317499,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317499","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317498,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317498","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317497,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317497","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317496,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317496","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317495,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317495","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317494,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317494","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317493,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317493","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317492,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317492","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317491,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317491","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317490,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317490","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317489,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317489","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317488,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317488","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317487,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317487","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317486,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317486","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317485,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317485","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317484,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317484","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317483,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317483","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317482,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317482","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317481,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317481","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317480,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317480","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317479,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317479","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317478,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317478","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317477,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317477","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317476,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317476","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317475,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317475","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317474,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317474","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317473,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317473","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317472,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317472","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317471,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317471","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317470,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317470","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317469,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317469","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317468,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317468","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317467,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317467","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317466,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317466","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317465,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317465","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317464,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317464","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317463,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317463","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317462,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317462","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317461,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317461","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317460,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317460","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317459,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317459","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317458,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317458","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317457,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317457","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317456,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317456","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317455,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317455","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317454,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317454","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317453,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317453","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":317452,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317452","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317451,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317451","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317450,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317450","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317449,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317449","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317448,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317448","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317447,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317447","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317446,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317446","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317445,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317445","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317444,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317444","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317443,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317443","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317442,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317442","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317441,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317441","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317440,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317440","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317439,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317439","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317438,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317438","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317437,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317437","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317436,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317436","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317435,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317435","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317434,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317434","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317433,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317433","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317432,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317432","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317431,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317431","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317430,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317430","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317429,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317429","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317428,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317428","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317427,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317427","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317426,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317426","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317425,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317425","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317424,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317424","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317423,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317423","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317422,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317422","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317421,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317421","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317420,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317420","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317419,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317419","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317418,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317418","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317417,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317417","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317416,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317416","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317415,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317415","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317414,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317414","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317413,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317413","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317412,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317412","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317411,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317411","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317410,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317410","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317409,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317409","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317408,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317408","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317407,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317407","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":317406,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317406","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317405,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317405","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317404,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317404","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317403,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317403","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317402,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317402","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317401,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317401","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317400,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317400","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317399,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317399","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317398,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317398","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317397,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317397","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317396,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317396","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317395,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317395","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317394,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317394","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317393,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317393","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317392,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317392","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317391,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317391","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317390,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317390","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317389,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317389","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317388,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317388","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317387,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317387","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317386,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317386","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":317385,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317385","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317384,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317384","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":317383,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317383","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317382,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317382","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317381,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317381","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317380,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317380","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317379,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317379","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":317378,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317378","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":317377,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317377","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":317376,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/317376","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}