{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":708,"total":708,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":331181,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331181","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331180,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331180","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331179,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331179","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331178,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331178","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331177,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331177","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331176,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331176","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331175,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331175","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331174,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331174","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331173,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331173","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331172,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331172","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331171,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331171","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331170,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331170","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331169,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331169","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331168,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331168","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331167,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331167","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331166,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331166","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331165,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331165","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331164,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331164","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331163,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331163","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331162,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331162","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331161,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331161","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331160,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331160","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331159,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331159","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331158,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331158","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331157,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331157","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331156,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331156","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331155,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331155","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331154,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331154","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331153,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331153","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331152,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331152","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331151,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331151","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331150,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331150","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331149,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331149","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331148,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331148","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331147,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331147","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331146,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331146","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331145,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331145","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331144,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331144","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331143,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331143","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331142,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331142","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331141,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331141","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331140,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331140","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331139,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331139","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331138,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331138","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331137,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331137","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331136,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331136","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331135,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331135","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331134,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331134","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331133,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331133","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331132,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331132","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331131,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331131","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331130,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331130","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331129,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331129","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331128,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331128","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331127,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331127","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331126,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331126","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331125,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331125","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331124,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331124","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331123,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331123","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331122,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331122","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331121,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331121","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331120,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331120","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331119,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331119","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331118,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331118","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331117,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331117","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331116,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331116","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331115,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331115","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331114,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331114","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331113,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331113","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331112,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331112","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331111,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331111","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331110,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331110","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331109,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331109","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331108,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331108","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331107,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331107","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331106,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331106","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331105,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331105","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331104,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331104","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331103,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331103","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331102,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331102","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331101,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331101","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331100,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331100","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331099,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331099","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331098,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331098","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331097,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331097","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331096,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331096","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331095,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331095","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331094,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331094","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331093,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331093","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331092,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331092","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331091,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331091","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331090,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331090","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331089,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331089","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331088,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331088","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331087,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331087","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331086,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331086","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331085,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331085","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331084,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331084","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331083,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331083","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331082,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331082","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331081,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331081","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331080,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331080","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331079,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331079","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331078,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331078","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331077,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331077","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331076,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331076","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331075,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331075","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331074,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331074","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331073,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331073","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331072,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331072","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331071,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331071","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331070,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331070","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331069,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331069","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331068,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331068","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331067,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331067","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331066,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331066","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331065,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331065","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331064,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331064","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331063,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331063","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331062,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331062","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331061,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331061","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331060,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331060","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331059,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331059","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331058,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331058","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331057,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331057","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331056,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331056","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331055,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331055","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331054,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331054","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331053,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331053","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331052,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331052","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331051,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331051","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331050,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331050","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331049,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331049","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331048,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331048","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331047,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331047","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331046,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331046","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331045,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331045","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331044,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331044","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331043,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331043","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331042,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331042","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331041,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331041","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331040,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331040","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331039,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331039","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331038,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331038","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331037,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331037","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331036,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331036","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331035,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331035","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331034,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331034","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331033,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331033","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331032,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331032","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331031,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331031","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331030,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331030","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":331029,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331029","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331028,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331028","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331027,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331027","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331026,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331026","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331025,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331025","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331024,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331024","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331023,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331023","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331022,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331022","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331021,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331021","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331020,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331020","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331019,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331019","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331018,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331018","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331017,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331017","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331016,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331016","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331015,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331015","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331014,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331014","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331013,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331013","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331012,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331012","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":331011,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331011","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331010,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331010","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331009,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331009","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331008,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331008","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331007,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331007","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":331006,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331006","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331005,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331005","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331004,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331004","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":331003,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331003","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331002,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331002","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":331001,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331001","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":331000,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/331000","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330999,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330999","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330998,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330998","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330997,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330997","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330996,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330996","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330995,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330995","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330994,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330994","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330993,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330993","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330992,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330992","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330991,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330991","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330990,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330990","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330989,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330989","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330988,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330988","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330987,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330987","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330986,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330986","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330985,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330985","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330984,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330984","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330983,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330983","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330982,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330982","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330981,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330981","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330980,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330980","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330979,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330979","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330978,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330978","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330977,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330977","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330976,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330976","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330975,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330975","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330974,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330974","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330973,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330973","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330972,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330972","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330971,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330971","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330970,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330970","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330969,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330969","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330968,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330968","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330967,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330967","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330966,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330966","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330965,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330965","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330964,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330964","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330963,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330963","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330962,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330962","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330961,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330961","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330960,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330960","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330959,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330959","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330958,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330958","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330957,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330957","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330956,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330956","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330955,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330955","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330954,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330954","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330953,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330953","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330952,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330952","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330951,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330951","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330950,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330950","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330949,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330949","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330948,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330948","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330947,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330947","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330946,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330946","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330945,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330945","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":330944,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330944","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330943,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330943","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330942,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330942","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330941,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330941","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330940,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330940","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330939,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330939","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330938,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330938","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330937,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330937","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330936,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330936","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330935,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330935","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330934,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330934","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330933,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330933","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330932,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330932","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330931,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330931","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330930,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330930","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330929,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330929","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330928,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330928","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330927,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330927","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330926,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330926","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330925,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330925","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330924,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330924","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330923,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330923","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330922,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330922","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330921,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330921","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330920,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330920","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330919,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330919","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330918,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330918","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330917,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330917","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330916,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330916","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330915,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330915","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330914,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330914","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330913,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330913","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330912,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330912","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330911,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330911","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330910,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330910","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330909,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330909","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330908,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330908","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330907,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330907","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330906,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330906","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330905,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330905","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330904,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330904","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330903,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330903","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330902,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330902","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330901,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330901","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330900,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330900","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330899,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330899","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330898,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330898","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330897,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330897","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330896,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330896","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330895,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330895","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330894,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330894","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330893,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330893","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330892,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330892","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330891,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330891","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330890,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330890","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330889,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330889","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330888,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330888","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330887,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330887","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330886,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330886","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330885,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330885","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330884,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330884","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330883,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330883","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330882,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330882","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330881,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330881","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330880,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330880","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330879,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330879","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330878,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330878","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330877,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330877","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330876,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330876","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":330875,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330875","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330874,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330874","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330873,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330873","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330872,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330872","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330871,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330871","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330870,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330870","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330869,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330869","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330868,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330868","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330867,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330867","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330866,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330866","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330865,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330865","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330864,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330864","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330863,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330863","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330862,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330862","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330861,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330861","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330860,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330860","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330859,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330859","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330858,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330858","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330857,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330857","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330856,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330856","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330855,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330855","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330854,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330854","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330853,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330853","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330852,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330852","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330851,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330851","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330850,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330850","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330849,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330849","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330848,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330848","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330847,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330847","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330846,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330846","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330845,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330845","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330844,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330844","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330843,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330843","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330842,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330842","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330841,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330841","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330840,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330840","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330839,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330839","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330838,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330838","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330837,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330837","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330836,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330836","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330835,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330835","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330834,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330834","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330833,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330833","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330832,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330832","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330831,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330831","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330830,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330830","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330829,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330829","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330828,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330828","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330827,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330827","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330826,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330826","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330825,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330825","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330824,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330824","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330823,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330823","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330822,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330822","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330821,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330821","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330820,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330820","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330819,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330819","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330818,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330818","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330817,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330817","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330816,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330816","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330815,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330815","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330814,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330814","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330813,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330813","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330812,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330812","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330811,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330811","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330810,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330810","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330809,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330809","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330808,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330808","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330807,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330807","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330806,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330806","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330805,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330805","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330804,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330804","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330803,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330803","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330802,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330802","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330801,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330801","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330800,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330800","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330799,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330799","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330798,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330798","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330797,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330797","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330796,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330796","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330795,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330795","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330794,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330794","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330793,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330793","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330792,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330792","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330791,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330791","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330790,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330790","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330789,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330789","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330788,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330788","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330787,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330787","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330786,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330786","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330785,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330785","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330784,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330784","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330783,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330783","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330782,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330782","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330781,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330781","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330780,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330780","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330779,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330779","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330778,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330778","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330777,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330777","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330776,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330776","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330775,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330775","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330774,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330774","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330773,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330773","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330772,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330772","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330771,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330771","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330770,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330770","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330769,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330769","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330768,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330768","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330767,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330767","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330766,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330766","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330765,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330765","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330764,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330764","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330763,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330763","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330762,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330762","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330761,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330761","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330760,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330760","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330759,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330759","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330758,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330758","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330757,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330757","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330756,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330756","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330755,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330755","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330754,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330754","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330753,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330753","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330752,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330752","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330751,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330751","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330750,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330750","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330749,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330749","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330748,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330748","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330747,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330747","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":330746,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330746","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330745,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330745","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330744,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330744","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330743,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330743","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330742,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330742","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330741,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330741","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330740,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330740","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330739,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330739","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330738,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330738","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330737,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330737","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330736,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330736","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330735,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330735","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330734,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330734","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330733,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330733","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330732,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330732","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330731,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330731","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330730,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330730","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330729,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330729","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330728,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330728","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330727,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330727","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330726,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330726","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330725,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330725","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330724,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330724","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330723,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330723","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330722,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330722","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330721,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330721","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330720,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330720","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330719,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330719","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330718,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330718","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330717,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330717","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330716,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330716","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330715,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330715","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330714,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330714","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330713,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330713","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330712,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330712","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330711,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330711","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330710,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330710","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330709,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330709","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330708,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330708","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330707,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330707","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330706,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330706","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330705,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330705","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330704,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330704","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330703,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330703","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330702,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330702","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330701,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330701","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330700,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330700","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330699,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330699","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330698,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330698","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330697,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330697","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330696,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330696","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330695,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330695","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330694,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330694","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330693,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330693","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330692,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330692","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330691,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330691","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330690,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330690","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330689,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330689","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330688,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330688","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330687,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330687","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330686,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330686","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330685,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330685","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330684,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330684","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330683,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330683","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330682,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330682","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330681,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330681","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330680,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330680","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330679,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330679","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330678,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330678","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330677,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330677","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330676,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330676","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330675,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330675","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330674,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330674","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330673,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330673","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330672,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330672","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330671,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330671","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330670,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330670","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330669,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330669","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330668,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330668","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330667,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330667","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330666,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330666","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330665,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330665","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330664,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330664","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330663,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330663","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330662,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330662","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330661,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330661","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330660,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330660","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330659,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330659","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330658,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330658","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330657,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330657","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330656,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330656","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330655,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330655","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330654,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330654","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330653,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330653","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330652,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330652","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330651,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330651","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330650,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330650","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330649,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330649","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330648,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330648","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330647,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330647","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330646,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330646","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330645,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330645","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330644,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330644","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330643,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330643","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330642,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330642","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330641,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330641","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330640,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330640","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330639,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330639","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330638,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330638","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330637,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330637","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330636,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330636","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330635,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330635","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330634,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330634","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330633,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330633","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330632,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330632","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330631,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330631","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330630,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330630","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330629,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330629","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330628,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330628","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330627,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330627","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330626,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330626","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330625,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330625","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330624,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330624","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330623,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330623","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330622,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330622","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330621,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330621","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330620,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330620","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330619,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330619","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330618,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330618","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330617,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330617","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330616,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330616","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330615,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330615","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330614,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330614","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330613,"entity_type":"vote","label":"Astrid Freudenstein - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330613","mandate":{"id":45449,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Freudenstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45449"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330612,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330612","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330611,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330611","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330610,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330610","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330609,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330609","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330608,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330608","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330607,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330607","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330606,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330606","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330605,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330605","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330604,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330604","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330603,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330603","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330602,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330602","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330601,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330601","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330600,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330600","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330599,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330599","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330598,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330598","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330597,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330597","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330596,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330596","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330595,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330595","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330594,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330594","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330593,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330593","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330592,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330592","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330591,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330591","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330590,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330590","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330589,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330589","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330588,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330588","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330587,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330587","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330586,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330586","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330585,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330585","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330584,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330584","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330583,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330583","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330582,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330582","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330581,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330581","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330580,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330580","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330579,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330579","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330578,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330578","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330577,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330577","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330576,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330576","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330575,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330575","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330574,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330574","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330573,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330573","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330572,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330572","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330571,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330571","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330570,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330570","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330569,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330569","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330568,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330568","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330567,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330567","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330566,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330566","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330565,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330565","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330564,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330564","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330563,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330563","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330562,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330562","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330561,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330561","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330560,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330560","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330559,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330559","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330558,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330558","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330557,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330557","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330556,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330556","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330555,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330555","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330554,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330554","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330553,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330553","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330552,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330552","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330551,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330551","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330550,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330550","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330549,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330549","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":330548,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330548","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330547,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330547","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330546,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330546","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330545,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330545","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330544,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330544","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330543,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330543","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330542,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330542","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330541,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330541","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330540,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330540","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330539,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330539","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330538,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330538","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330537,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330537","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330536,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330536","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330535,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330535","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330534,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330534","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330533,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330533","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330532,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330532","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330531,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330531","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330530,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330530","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330529,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330529","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330528,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330528","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330527,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330527","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330526,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330526","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330525,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330525","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330524,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330524","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330523,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330523","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330522,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330522","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330521,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330521","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330520,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330520","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330519,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330519","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330518,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330518","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330517,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330517","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330516,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330516","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330515,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330515","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330514,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330514","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330513,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330513","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330512,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330512","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330511,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330511","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330510,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330510","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330509,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330509","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330508,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330508","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330507,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330507","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330506,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330506","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330505,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330505","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330504,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330504","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":330503,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330503","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330502,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330502","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330501,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330501","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330500,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330500","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330499,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330499","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330498,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330498","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330497,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330497","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330496,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330496","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330495,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330495","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330494,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330494","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330493,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330493","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330492,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330492","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330491,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330491","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330490,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330490","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330489,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330489","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330488,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330488","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330487,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330487","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330486,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330486","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330485,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330485","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330484,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330484","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":330483,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330483","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330482,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330482","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":330481,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330481","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330480,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330480","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330479,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330479","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330478,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330478","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330477,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330477","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":330476,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330476","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":330475,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330475","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":330474,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/330474","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}